# en_US translation of FOSSBilling Application
# Copyright 2022 FOSSBilling
# Copyright 2011-2021 BoxBilling
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 4\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-05 22:13-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-05 22:22-0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: FOSSBilling TM <info@fossbilling.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: *.html\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: *.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-3: *.css\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-4: *.scss\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-5: *.md\n"

#: modules/Activity/html_admin/mod_activity_index.html.twig:12
#, fuzzy
msgid "System activity"
msgstr "系統活動"

#: modules/Activity/html_admin/mod_activity_index.html.twig:23
#: modules/Client/html_admin/mod_client_login_history.html.twig:23
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: modules/Activity/html_admin/mod_activity_index.html.twig:24
#: modules/Embed/html_client/mod_embed_contact.html.twig:56
#: modules/Notification/html_admin/mod_notification_index.html.twig:34
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:191
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:279
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:314
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us.html.twig:43
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:104
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: modules/Activity/html_admin/mod_activity_index.html.twig:25
msgid "Ip"
msgstr "IP"

#: modules/Activity/html_admin/mod_activity_index.html.twig:26
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:340
#: modules/Client/html_admin/mod_client_login_history.html.twig:25
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:274
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:692
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:76
#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:138
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:389
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:40
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:120
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_taxupdate.html.twig:31
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:155
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:120
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:201
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:153
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login_history.html.twig:25
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: modules/Activity/html_admin/mod_activity_index.html.twig:27
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:195
#: modules/Client/html_admin/mod_client_login_history.html.twig:26
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:616
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:693
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:770
#: modules/Client/html_client/mod_client_balance.html.twig:25
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:580
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:153
#: modules/News/html_admin/mod_news_index.html.twig:37
#: modules/Notification/html_admin/mod_notification_index.html.twig:35
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:556
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login_history.html.twig:26
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_tickets.html.twig:85
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: modules/Activity/html_admin/mod_activity_index.html.twig:67
#: modules/Client/html_admin/mod_client_group.html.twig:50
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:245
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:400
#: modules/Client/html_admin/mod_client_login_history.html.twig:52
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:148
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:630
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:82
#: modules/Email/html_admin/mod_email_history.html.twig:59
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:81
#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:83
#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:62
#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:68
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:65
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:240
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:131
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:153
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:454
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:618
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:90
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:76
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:78
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:118
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:194
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:74
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:148
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:66
#: modules/News/html_admin/mod_news_index.html.twig:70
#: modules/Notification/html_admin/mod_notification_index.html.twig:46
#: modules/Notification/html_admin/mod_notification_index.html.twig:63
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:217
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:173
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:186
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:253
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:263
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:271
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:282
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:584
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:66
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:78
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:156
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:97
#: modules/Queue/html_admin/mod_queue_settings.html.twig:57
#: modules/Redirect/html_admin/mod_redirect_settings.html.twig:78
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:81
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:214
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:74
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:120
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:91
#: modules/Servicelicense/html_client/mod_servicelicense_manage.html.twig:97
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:57
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:149
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login_history.html.twig:54
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:99
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:218
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:78
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:145
#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:88
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:97
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:194
#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:156
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:110
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:120
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:182
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:322
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:232
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_preset.html.twig:52
#: themes/admin_default/html/partial_batch_delete.html.twig:11
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定？"

#: modules/Activity/html_admin/mod_activity_index.html.twig:77
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:254
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:409
#: modules/Client/html_admin/mod_client_login_history.html.twig:62
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:453
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:522
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:588
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:639
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:707
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:746
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:793
#: modules/Client/html_client/mod_client_balance.html.twig:39
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:101
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:46
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:64
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:196
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:220
#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:89
#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:42
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:59
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:189
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:213
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:77
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:250
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:85
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:90
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:203
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:53
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:90
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:83
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:158
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:75
#: modules/News/html_admin/mod_news_index.html.twig:80
#: modules/Notification/html_admin/mod_notification_index.html.twig:55
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:226
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:542
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:593
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:648
#: modules/Order/html_client/mod_order_list.html.twig:47
#: modules/Paidsupport/html_admin/mod_paidsupport_settings.html.twig:65
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:75
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:87
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:165
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:203
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:106
#: modules/Queue/html_admin/mod_queue_settings.html.twig:75
#: modules/Redirect/html_admin/mod_redirect_settings.html.twig:88
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:120
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:159
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:83
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:129
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:67
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:156
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login_history.html.twig:64
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:108
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:227
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:87
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:155
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_tickets.html.twig:123
#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:166
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:256
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:242
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:97
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:55
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_settings.html.twig:61
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_settings.html.twig:109
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:315
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:454
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:481
#, fuzzy
msgid "The list is empty"
msgstr "清單為空"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_group.html.twig:17
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:50
#, fuzzy
msgid "Client groups"
msgstr "客戶組"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_group.html.twig:26
#, fuzzy
msgid "Edit client group"
msgstr "編輯用戶端組"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_group.html.twig:31
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:384
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:420
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:411
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_manage.html.twig:35
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:58
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:129
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:24
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:63
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:32
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:31
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:431
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:519
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:39
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:33
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:68
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:182
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:204
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_article.html.twig:38
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_category.html.twig:33
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:42
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:102
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:169
#: modules/News/html_admin/mod_news_index.html.twig:35
#: modules/News/html_admin/mod_news_index.html.twig:96
#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:33
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:22
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:168
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:83
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:301
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:68
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:45
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:122
#: modules/Product/html_admin/mod_product_category.html.twig:35
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:46
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:123
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:139
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:176
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:139
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:193
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:100
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:139
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:41
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:96
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_category.html.twig:38
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_response.html.twig:42
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_response.html.twig:48
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:57
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:105
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:127
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:166
#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:38
#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:133
#: modules/Support/html_admin/modal/mod_support_new_helpdesk.html.twig:11
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_group.html.twig:45
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_article.html.twig:83
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_category.html.twig:59
#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:97
#: modules/Product/html_admin/mod_product_category.html.twig:60
#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:83
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_group.html.twig:47
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:256
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:314
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:396
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:88
#: modules/Cookieconsent/html_admin/mod_cookieconsent_index.html.twig:30
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_manage.html.twig:79
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:180
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:66
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:85
#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:80
#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:124
#: modules/Example/html_admin/mod_example_settings.html.twig:34
#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_manage.html.twig:70
#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:154
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:78
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:126
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:257
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:279
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:328
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:414
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:510
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:148
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:155
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_taxupdate.html.twig:45
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:190
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:208
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_article.html.twig:85
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_category.html.twig:61
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:123
#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:99
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:362
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:428
#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:91
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:83
#: modules/Product/html_admin/mod_product_category.html.twig:62
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:161
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:218
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:241
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:165
#: modules/Seo/html_admin/mod_seo_settings.html.twig:53
#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:38
#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:51
#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_manage.html.twig:26
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:138
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:158
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:238
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_registrar.html.twig:61
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:106
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:96
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:197
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:84
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:71
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:137
#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:126
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_group.html.twig:43
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:93
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:140
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_category.html.twig:45
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_response.html.twig:55
#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:85
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:133
#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:112
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:166
#: modules/Wysiwyg/html_admin/mod_wysiwyg_settings.html.twig:45
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:7
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:158
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:17
#: themes/admin_default/html/layout_default.html.twig:137
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:149
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:405
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:501
msgid "Clients"
msgstr "客戶"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:13
#, fuzzy
msgid "Filter clients"
msgstr "篩選用戶端"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:17
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:63
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:765
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:23
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:91
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:84
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:16
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:54
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:575
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:36
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:55
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:16
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:16
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:218
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:23
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:192
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:296
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:67
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:222
#: modules/Embed/html_client/mod_embed_contact.html.twig:41
#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:12
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:188
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:35
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:95
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:137
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:116
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:159
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:167
#: modules/Queue/html_admin/mod_queue_settings.html.twig:39
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:29
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:140
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:257
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:30
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_group.html.twig:36
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:30
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:87
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:136
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:167
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:61
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:33
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:62
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:155
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:201
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:238
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us.html.twig:22
#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:52
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_settings.html.twig:31
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_settings.html.twig:73
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:30
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:245
msgid "Company name"
msgstr "公司名稱"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:37
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:290
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:75
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:216
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:93
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:4
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:18
#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:19
#: modules/Email/html_client/mod_email_email.html.twig:3
#: modules/Embed/html_client/mod_embed_contact.html.twig:46
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:86
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:321
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:407
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:115
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:136
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:177
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:125
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:31
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:95
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login.html.twig:20
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login.html.twig:39
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:67
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:39
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:63
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:161
#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:44
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:53
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_tickets.html.twig:83
#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:134
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:302
#: modules/Support/html_admin/modal/mod_support_new_helpdesk.html.twig:17
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us.html.twig:29
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us_conversation.html.twig:39
#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:58
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:44
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:284
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:94
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:210
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:32
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:79
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:55
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:64
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:149
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:51
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:194
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:271
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:79
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:163
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:414
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:483
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:553
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:769
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:44
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:42
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:47
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:192
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:68
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:173
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:579
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:62
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:116
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:39
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:120
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:81
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:40
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:150
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_article.html.twig:62
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:44
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:108
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:44
#: modules/News/html_admin/mod_news_index.html.twig:102
#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:64
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:28
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:171
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:444
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:505
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:557
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:610
#: modules/Order/html_client/mod_order_list.html.twig:27
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:138
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:32
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:47
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:86
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:47
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:88
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:12
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:33
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:116
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:73
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:65
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:179
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:57
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:126
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_tickets.html.twig:84
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:65
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:153
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:221
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:47
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:176
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us_conversation.html.twig:44
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:38
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:80
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:29
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:55
msgid "All"
msgstr "全部"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:59
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:103
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:275
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:167
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:102
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:143
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:135
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:120
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:124
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_article.html.twig:70
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:116
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:45
#: modules/News/html_admin/mod_news_index.html.twig:36
#: modules/News/html_admin/mod_news_index.html.twig:110
#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:72
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:102
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:65
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:154
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:166
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:92
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:44
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:121
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:77
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:187
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:63
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:117
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:171
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:46
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:116
msgid "Suspended"
msgstr "暫停"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:67
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:131
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:279
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:175
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:189
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:124
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:128
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:47
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:73
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:62
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:27
#, fuzzy
msgid "Registration date"
msgstr "註冊日期"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:86
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:92
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:65
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:71
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:72
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:87
#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:85
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:93
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:66
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:72
#: modules/Servicelicense/html_client/mod_servicelicense_manage.html.twig:85
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:73
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:145
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:114
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:141
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:165
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:107
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:133
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:157
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:151
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:92
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:492
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:521
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:125
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:36
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:71
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:184
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:227
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:206
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:251
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:130
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_tickets.html.twig:62
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:131
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:126
#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:26
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:165
msgid "New client"
msgstr "新增客戶"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:169
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_group.html.twig:23
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:176
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:20
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:49
msgid "New group"
msgstr "新群組"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:193
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:309
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:71
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:188
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:71
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:291
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:352
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:92
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:142
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:113
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:164
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:74
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:57
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:183
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:132
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:315
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:261
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:79
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:189
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:139
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址欄1"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:321
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:267
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:80
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:195
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:146
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址欄2"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:327
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:287
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:77
#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:130
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:376
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:145
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:110
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:207
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:160
msgid "City"
msgstr "城市"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:333
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:280
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:78
#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:151
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:382
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:126
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_taxupdate.html.twig:37
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:170
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:135
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:213
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:167
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:346
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:293
msgid "Postcode"
msgstr "郵遞區號"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:352
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:299
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:82
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:315
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:395
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:110
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:164
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:131
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:186
#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:64
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:363
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:98
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:325
#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:23
#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:229
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:41
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:96
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:141
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:145
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:142
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:34
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:369
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:364
#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:189
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:22
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:24
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:106
#: modules/Page/html_client/mod_page_login.html.twig:32
#: modules/Page/html_client/mod_page_login.html.twig:34
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:180
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:221
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:119
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_order.html.twig:33
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:86
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:9
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:44
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:81
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:102
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login.html.twig:26
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login.html.twig:50
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:43
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:149
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:61
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:167
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:375
#: modules/Client/html_admin/mod_client_index.html.twig:426
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:90
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:157
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:151
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:133
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:127
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:181
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:93
#: modules/News/html_admin/mod_news_index.html.twig:122
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:134
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:129
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:196
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:258
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:126
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:192
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:118
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:172
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:286
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:321
#: modules/Support/html_admin/modal/mod_support_new_helpdesk.html.twig:50
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_login_history.html.twig:5
#, fuzzy
msgid "Clients login history"
msgstr "用戶端登錄歷史記錄"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_login_history.html.twig:12
#, fuzzy
msgid "Clients logins history"
msgstr "用戶端登錄歷史記錄"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_login_history.html.twig:24
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:691
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:85
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:42
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:152
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:139
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:42
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login_history.html.twig:24
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:26
#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:5
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:82
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:75
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:5
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:37
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:3
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:14
#: themes/admin_default/html/layout_default.html.twig:107
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:108
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:219
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:29
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:40
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:74
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:32
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:131
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:123
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:7
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:142
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:17
#: modules/Order/html_admin/mod_order_new.html.twig:17
#: modules/Order/html_client/mod_order_list.html.twig:8
#: modules/Order/html_client/mod_order_list.html.twig:16
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:10
#: themes/admin_default/html/layout_default.html.twig:157
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:167
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:387
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:499
msgid "Orders"
msgstr "訂單"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:35
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:105
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:98
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:5
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:164
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:19
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:7
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:10
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:52
#: themes/admin_default/html/layout_default.html.twig:170
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:185
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:231
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:396
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:500
#: themes/huraga/html/partial_menu.html.twig:29
msgid "Invoices"
msgstr "發票"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:38
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:155
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:147
#: themes/admin_default/html/layout_default.html.twig:184
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:203
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:414
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:502
msgid "Tickets"
msgstr "門票"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:41
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:44
msgid "Logins"
msgstr "登入"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:47
#: modules/Email/html_client/mod_email_email.html.twig:6
#: modules/Email/html_client/mod_email_index.html.twig:3
#: modules/Email/html_client/mod_email_index.html.twig:4
#: modules/Email/html_client/mod_email_index.html.twig:13
#: themes/huraga/html/partial_menu.html.twig:35
msgid "Emails"
msgstr "電子郵件"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:50
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:569
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:19
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:5
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:138
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:102
#, fuzzy
msgid "Fund balance"
msgstr "基金結餘"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:107
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:350
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:117
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:250
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:34
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:355
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:274
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:39
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:367
#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:128
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:121
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:80
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:87
msgid "API Key"
msgstr "API 金鑰"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:125
#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:114
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:309
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:370
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:105
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:157
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:126
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:179
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:125
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:90
#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:70
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:132
#, fuzzy
msgid "Registered at"
msgstr "註冊於"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:144
#: modules/Example/html_client/mod_example_index.html.twig:25
#, fuzzy
msgid "Login to client area"
msgstr "登錄客戶專區"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:153
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:41
#: modules/Email/html_admin/mod_email_details.html.twig:46
#: modules/Email/html_admin/mod_email_history.html.twig:64
#: modules/Email/html_client/mod_email_email.html.twig:36
#: modules/Email/html_client/mod_email_index.html.twig:44
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:135
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:619
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:95
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:120
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:276
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:102
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:125
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:160
#, fuzzy
msgid "Client profile details"
msgstr "用戶端配置檔詳細資訊"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:161
#, fuzzy
msgid "Client Profile updated"
msgstr "客戶資料已更新"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:180
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:766
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:576
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:149
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:34
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:44
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:111
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:184
msgid "Individual"
msgstr "個人"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:192
#, fuzzy
msgid "Other/Unknown"
msgstr "其他/未知"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:197
#, fuzzy
msgid "Mail approved"
msgstr "郵件已批准"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:201
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:335
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:44
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:51
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:60
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:124
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:185
#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:108
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:59
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:74
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:92
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:109
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:198
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:49
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:146
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:160
#: modules/Order/html_admin/mod_order_new.html.twig:43
#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:54
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:105
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:69
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:82
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:97
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:158
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:171
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:186
#: modules/Seo/html_admin/mod_seo_settings.html.twig:38
#: modules/Seo/html_admin/mod_seo_settings.html.twig:47
#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:10
#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:23
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:68
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:69
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:70
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:144
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:157
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:170
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:41
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_registrar.html.twig:41
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:70
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:83
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:96
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:23
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:36
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:74
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:168
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:237
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_order.html.twig:6
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:58
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:110
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:34
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:44
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:54
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:64
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:67
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:85
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:103
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:121
#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:40
#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:64
#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:97
#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:120
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:124
#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:66
#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:48
#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:77
#: modules/Support/html_admin/modal/mod_support_new_helpdesk.html.twig:39
#: themes/admin_default/html/macro_functions.html.twig:3
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:205
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:339
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:45
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:52
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:61
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:128
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:189
#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:112
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:63
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:78
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:96
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:113
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:202
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:53
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:150
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:164
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:283
#: modules/Order/html_admin/mod_order_new.html.twig:47
#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:58
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:109
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:73
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:86
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:101
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:162
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:175
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:190
#: modules/Seo/html_admin/mod_seo_settings.html.twig:39
#: modules/Seo/html_admin/mod_seo_settings.html.twig:48
#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:14
#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:27
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:68
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:69
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:70
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:148
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:161
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:174
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:43
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_registrar.html.twig:45
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:74
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:87
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:100
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:27
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:40
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:78
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:172
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:241
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_order.html.twig:10
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:62
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:114
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:36
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:46
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:56
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:66
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:69
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:87
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:105
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:123
#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:41
#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:65
#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:98
#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:121
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:128
#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:70
#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:52
#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:81
#: modules/Support/html_admin/modal/mod_support_new_helpdesk.html.twig:43
#: themes/admin_default/html/macro_functions.html.twig:5
msgid "No"
msgstr "否"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:235
msgid "Date of birth"
msgstr "生日"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:241
#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:30
msgid "Company details"
msgstr "公司資料"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:248
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:147
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:169
#, fuzzy
msgid "Company number"
msgstr "公司編號"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:251
#, fuzzy
msgid "Company VAT number"
msgstr "公司增值稅號"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:259
#, fuzzy
msgid "Address and contact details"
msgstr "地址和聯繫方式"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:309
#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:168
#, fuzzy
msgid "Passport number"
msgstr "護照號碼"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:317
#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:120
msgid "Additional settings"
msgstr "附加設定"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:319
#, fuzzy
msgid "Alternative ID"
msgstr "備用標識"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:321
#, fuzzy
msgid "Used to identify client on foreign system. Usually used by importers"
msgstr "用於標識外部系統上的用戶端。通常由進口商使用"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:331
#, fuzzy
msgid "Exempt from tax"
msgstr "免稅"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:344
#, fuzzy
msgid "Signed up time"
msgstr "報名時間"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:357
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:113
#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:176
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:52
msgid "Update profile"
msgstr "更新帳號"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:361
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:378
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:96
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:17
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:73
msgid "Change password"
msgstr "修改密碼"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:362
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:59
msgid "Password changed"
msgstr "密碼已更改"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:371
#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:197
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:114
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:188
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:67
msgid "Password confirm"
msgstr "密碼確認"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:382
msgid "Custom fields"
msgstr "自訂欄位"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:383
#, fuzzy
msgid "Use these fields to define custom client details"
msgstr "使用這些欄位定義自訂客戶端詳細資訊"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:384
#, fuzzy
msgid "Client Profile custom fields updated"
msgstr "用戶端配置檔自定義欄位已更新"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:388
msgid "Custom field"
msgstr "自訂欄位"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:403
#, fuzzy
msgid "Client orders"
msgstr "客戶訂單"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:412
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:480
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:614
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:654
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:768
#: modules/Client/html_client/mod_client_balance.html.twig:26
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:190
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:189
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:578
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:50
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:135
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:37
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:139
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:65
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:136
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:152
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:170
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:502
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:413
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:129
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:133
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:46
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:169
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:331
#: modules/Order/html_admin/mod_order_new.html.twig:53
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:151
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_order_form.html.twig:49
msgid "Period"
msgstr "期間"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:465
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:134
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:126
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:149
msgid "New order"
msgstr "新訂單"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:472
#, fuzzy
msgid "Client invoices"
msgstr "客戶發票"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:481
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:190
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:503
#, fuzzy
msgid "Issued at"
msgstr "發行於"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:482
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:191
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:108
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:244
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:70
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:504
#, fuzzy
msgid "Paid at"
msgstr "支付時間"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:535
#, fuzzy
msgid "New invoice"
msgstr "新發票"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:543
#, fuzzy
msgid "Client support tickets"
msgstr "客戶支援票證"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:551
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:43
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:41
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:608
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:177
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:215
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:260
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:59
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:147
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:219
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:53
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:267
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:33
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:79
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:28
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:90
#, fuzzy
msgid "Help desk"
msgstr "服務台"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:552
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:42
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:48
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:145
#: modules/Embed/html_client/mod_embed_contact.html.twig:51
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:40
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:42
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:87
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:29
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:609
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:184
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:222
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:253
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:45
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:119
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_tickets.html.twig:82
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:141
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:220
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:175
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:273
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:308
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us.html.twig:36
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us_conversation.html.twig:29
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:78
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:27
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:97
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:600
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:267
#, fuzzy
msgid "New support ticket"
msgstr "新支援票證"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:607
#, fuzzy
msgid "Client payments history"
msgstr "客戶付款歷史記錄"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:615
#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:662
#: modules/Client/html_client/mod_client_balance.html.twig:24
#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:41
#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:199
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_category.html.twig:45
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:175
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:74
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:46
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:128
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:190
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:154
#: themes/admin_default/html/partial_extensions.html.twig:12
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:648
#, fuzzy
msgid "Add funds for client"
msgstr "為客戶添加資金"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:652
#, fuzzy
msgid "Funds added"
msgstr "已添加資金"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:675
#, fuzzy
msgid "Add funds"
msgstr "添加資金"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:684
#, fuzzy
msgid "Logins history"
msgstr "登錄歷史記錄"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:717
#, fuzzy
msgid "Emails sent to client"
msgstr "發送給客戶的電子郵件"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:724
#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:56
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:310
msgid "Email subject"
msgstr "電子郵件主題"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:725
#: modules/Email/html_admin/mod_email_details.html.twig:29
#: modules/Email/html_admin/mod_email_history.html.twig:37
#: modules/Redirect/html_admin/mod_redirect_settings.html.twig:57
msgid "To"
msgstr "到"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:726
msgid "Date sent"
msgstr "發送日期"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:757
#, fuzzy
msgid "Transactions received"
msgstr "收到的交易"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_manage.html.twig:767
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:5
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:577
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:38
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:151
msgid "Gateway"
msgstr "閘道"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:5
#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:21
#, fuzzy
msgid "Client settings"
msgstr "用戶端設置"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:19
#: modules/Cron/html_admin/mod_cron_settings.html.twig:19
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_manage.html.twig:19
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:19
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:39
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:16
#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:16
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:19
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:29
#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:19
#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:25
#: modules/Paidsupport/html_admin/mod_paidsupport_settings.html.twig:19
#: modules/Queue/html_admin/mod_queue_settings.html.twig:19
#: modules/Redirect/html_admin/mod_redirect_settings.html.twig:19
#: modules/Seo/html_admin/mod_seo_settings.html.twig:19
#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:19
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_group.html.twig:17
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:19
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:19
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:31
#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:19
#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:19
#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:28
#: modules/System/html_admin/mod_system_index.html.twig:5
#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:19
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_preset.html.twig:15
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_settings.html.twig:17
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_settings.html.twig:45
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_settings.html.twig:93
#: modules/Wysiwyg/html_admin/mod_wysiwyg_settings.html.twig:19
#: themes/admin_default/html/layout_default.html.twig:109
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:28
#: modules/Cookieconsent/html_admin/mod_cookieconsent_index.html.twig:21
#: modules/Example/html_admin/mod_example_settings.html.twig:20
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:100
#: modules/Seo/html_admin/mod_seo_settings.html.twig:32
#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:35
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:118
#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:42
#: modules/Wysiwyg/html_admin/mod_wysiwyg_settings.html.twig:31
msgid "Configuration updated"
msgstr "設定已更新。"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:31
msgid "General"
msgstr "一般"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:34
msgid "Custom Fields"
msgstr "自訂欄位"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:42
#, fuzzy
msgid "Allow new signups"
msgstr "允許新註冊"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:49
#, fuzzy
msgid "Require email confirmation"
msgstr "需要電子郵件確認"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:53
#, fuzzy
msgid ""
"After enabling this feature, all existing users will have to confirm their "
"emails if it was not done before"
msgstr "啟用此功能后，如果之前未完成，則所有現有使用者都必須確認其電子郵件"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:58
#, fuzzy
msgid "Allow email change"
msgstr "允許更改電子郵件"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:66
msgid "Required fields"
msgstr "必填欄位"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:70
#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:58
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:63
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:46
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:171
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:118
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:72
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:73
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:84
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:67
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:81
msgid "Post code"
msgstr "郵遞區號"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:98
#, fuzzy
msgid "Custom_"
msgstr "習慣_"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:106
#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:106
#, fuzzy
msgid "Required"
msgstr "必要"

#: modules/Client/html_admin/mod_client_settings.html.twig:108
#, fuzzy
msgid "Field title"
msgstr "欄位標題"

#: modules/Client/html_client/mod_client_balance.html.twig:5
#: modules/Client/html_client/mod_client_balance.html.twig:6
#: modules/Client/html_client/mod_client_balance.html.twig:16
#: themes/huraga/html/partial_menu.html.twig:41
#, fuzzy
msgid "Payment history"
msgstr "付款記錄"

#: modules/Client/html_client/mod_client_balance.html.twig:17
#, fuzzy
msgid ""
"Here you can track what you have been charged for and add more funds to your "
"account"
msgstr "在這裡，您可以跟蹤已收取的費用並向您的帳戶添加更多資金"

#: modules/Client/html_client/mod_client_balance.html.twig:45
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:161
msgid "Total:"
msgstr "總計："

#: modules/Client/html_client/mod_client_balance.html.twig:59
#, fuzzy
msgid "Add funds!"
msgstr "充值！"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:3
msgid "Profile details"
msgstr "個人資料詳細信息"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:4
#, fuzzy
msgid "User profile settings"
msgstr "使用者配置檔設置"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:20
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:33
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:38
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:9
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:7
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:8
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:16
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:21
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:22
#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:209
msgid "API key"
msgstr "API 金鑰"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:30
msgid "Update details"
msgstr "更新細節"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:31
#, fuzzy
msgid "Keep your personal data up to date."
msgstr "使您的個人數據保持最新。"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:38
#, fuzzy
msgid "Please register with"
msgstr "請註冊"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:38
#, fuzzy
msgid "at "
msgstr "在"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:38
#, fuzzy
msgid ""
"to change your profile image. Gravatar image updates may not appear "
"immediately."
msgstr "以更改您的個人資料圖片。頭像圖像更新可能不會立即顯示。"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:42
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:15
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:46
#: modules/Page/html_client/mod_page_login.html.twig:25
#: modules/Page/html_client/mod_page_password-reset.html.twig:17
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:28
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:50
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:54
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:36
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:165
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:111
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:66
msgid "Birth date"
msgstr "生日"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:74
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:82
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:297
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:358
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:152
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:174
msgid "Company VAT"
msgstr "公司增值稅"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:90
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:303
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:364
#, fuzzy
msgid "Company Number"
msgstr "公司編號"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:98
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:225
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:181
msgid "Phone Country Code"
msgstr "電話國家代碼"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:106
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:191
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:156
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:122
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:135
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:100
msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:141
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:158
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:123
#, fuzzy
msgid "-- Select country --"
msgstr "-- 選擇國家 --"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:160
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:181
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:146
msgid "Zip/Postal Code"
msgstr "郵編/郵政編碼"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:183
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:184
#, fuzzy
msgid "Please enter new password two times in order avoid mistypes"
msgstr "請輸入兩次新密碼以避免輸入錯誤"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:204
#, fuzzy
msgid "Update password"
msgstr "更新密碼"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:210
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:81
#, fuzzy
msgid ""
"API key allows integration with external applications. You will need this "
"key for authentication."
msgstr "API 金鑰允許與外部應用程式整合。您將需要此金鑰進行身份驗證。"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:215
#, fuzzy
msgid "Warning! Resetting the key will break existing applications using it!"
msgstr "警告！重置金鑰將破壞使用它的現有應用程式！"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:218
#, fuzzy
msgid "Your API key"
msgstr "您的 API 金鑰"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:223
#, fuzzy
msgid "Reset key"
msgstr "重置鍵"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:230
#, fuzzy
msgid ""
"Your profile currency is defined after your first order. Once your currency "
"is set, all your profile accounting will be managed in that currency and can "
"not be changed."
msgstr ""
"您的個人資料貨幣在您第一次下單後定義。設置貨幣后，您的所有個人資料會計都將以"
"該貨幣進行管理，並且無法更改。"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:233
#, fuzzy
msgid "Your profile currency is"
msgstr "您的個人資料貨幣是"

#: modules/Client/html_client/mod_client_profile.html.twig:234
#, fuzzy
msgid ""
"Create new client profile if you want to manage your money in other currency"
msgstr "如果您想以其他貨幣管理資金，請創建新的客戶資料"

#: modules/Cookieconsent/html_admin/mod_cookieconsent_index.html.twig:12
#, fuzzy
msgid "Edit cookie consent message text"
msgstr "編輯 Cookie 同意消息文本"

#: modules/Cookieconsent/html_admin/mod_cookieconsent_index.html.twig:15
#, fuzzy
msgid ""
"Here you can specify message which will be shown to user. It will be shown "
"until user will click <strong>Close &times;</strong> button, however it will "
"not be intrusive and will not disturb to perform any actions."
msgstr ""
"在這裡，您可以指定將向用戶顯示的消息。它將顯示，直到使用者按兩下 <strong>關閉"
"×</strong> 按鈕，但它不會侵入性，也不會干擾執行任何操作。"

#: modules/Cookieconsent/html_admin/mod_cookieconsent_index.html.twig:16
#, fuzzy
msgid ""
"If there is a need to change the way notification looks or is being "
"displayed, you can do it by editing"
msgstr "如果需要更改通知的外觀或顯示方式，可以通過編輯"

#: modules/Cookieconsent/html_admin/mod_cookieconsent_index.html.twig:25
#: modules/Notification/html_admin/mod_notification_index.html.twig:79
#, fuzzy
msgid "Add note or todo task"
msgstr "添加備註或待辦事項任務"

#: modules/Cron/html_admin/mod_cron_settings.html.twig:5
#: modules/Cron/html_admin/mod_cron_settings.html.twig:21
#: modules/Cron/html_admin/mod_cron_settings.html.twig:28
msgid "Cron settings"
msgstr "Cron設置"

#: modules/Cron/html_admin/mod_cron_settings.html.twig:29
#, fuzzy
msgid "Setup scheduled tasks to be executed once a day"
msgstr "設置每天執行一次的計劃任務"

#: modules/Cron/html_admin/mod_cron_settings.html.twig:30
#, fuzzy
msgid ""
"Scheduled tasks must be enabled immediately after installation. Cron is "
"responsible for sending your clients reminder about payments, domain renewal "
"notices and many more."
msgstr ""
"計劃任務必須在安裝後立即啟用。Cron 負責向您的客戶發送有關付款、功能變數名稱續"
"訂通知等的提醒。"

#: modules/Cron/html_admin/mod_cron_settings.html.twig:36
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: modules/Cron/html_admin/mod_cron_settings.html.twig:40
#, fuzzy
msgid "Time on server"
msgstr "伺服器上的時間"

#: modules/Cron/html_admin/mod_cron_settings.html.twig:44
#, fuzzy
msgid "Last time scheduled tasks were executed"
msgstr "上次執行計劃任務的時間"

#: modules/Cron/html_admin/mod_cron_settings.html.twig:50
#, fuzzy
msgid "Scheduled tasks were never executed"
msgstr "計劃任務從未執行"

#: modules/Cron/html_admin/mod_cron_settings.html.twig:55
#, fuzzy
msgid "Unix crontab setup"
msgstr "Unix crontab 設置"

#: modules/Cron/html_admin/mod_cron_settings.html.twig:59
#, fuzzy
msgid "Execute scheduled tasks from browser"
msgstr "從瀏覽器執行計劃任務"

#: modules/Cron/html_admin/mod_cron_settings.html.twig:71
#, fuzzy
msgid "Execute now"
msgstr "立即執行"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_manage.html.twig:7
#, fuzzy
msgid "Currency management"
msgstr "貨幣管理"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_manage.html.twig:22
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:7
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:21
#, fuzzy
msgid "Currency settings"
msgstr "貨幣設置"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_manage.html.twig:31
#, fuzzy
msgid "Edit currency information"
msgstr "編輯貨幣資訊"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_manage.html.twig:33
#, fuzzy
msgid "Currency updated"
msgstr "貨幣更新"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_manage.html.twig:41
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:59
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:135
msgid "Conversion rate"
msgstr "轉換率"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_manage.html.twig:47
#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:141
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_manage.html.twig:53
msgid "Price format"
msgstr "價格格式"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:28
msgid "Currencies"
msgstr "貨幣"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:35
#, fuzzy
msgid "Add new currency"
msgstr "添加新貨幣"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:42
#, fuzzy
msgid "Converter"
msgstr "轉爐"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:50
#, fuzzy
msgid "Manage currencies"
msgstr "管理貨幣"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:51
#, fuzzy
msgid ""
"Default currency is the one you manage all your prices in admin area. If "
"your client in client area chooses other than default currency, prices will "
"be recalculated according to conversion rate. You can have only one default "
"currency. You can not add same currency once again. Changing default "
"currency is not recommended when active orders are available. Nothing is "
"recalculated on default currency change. Your income is calculated in "
"default currency. Changing default currency after you have paid invoices "
"will distort income statistics. Currency rates are taken from European "
"Central Bank and currencylayer."
msgstr ""
"默認貨幣是您在管理區域中管理所有價格的貨幣。如果您的客戶在客戶專區選擇預設貨"
"幣以外的其他貨幣，價格將根據轉換率重新計算。您只能使用一種預設貨幣。您不能再"
"次添加相同的貨幣。當有效訂單可用時，不建議更改默認貨幣。默認貨幣更改時不會重"
"新計算任何內容。您的收入以預設貨幣計算。在支付發票后更改預設貨幣將扭曲收入統"
"計數據。貨幣匯率取自歐洲中央銀行和貨幣層。"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:57
#, fuzzy
msgid "ISO code"
msgstr "國際標準化組織代碼"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:60
#, fuzzy
msgid "Example price"
msgstr "示例價格"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:91
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_settings.html.twig:52
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_settings.html.twig:100
msgid "Set as default"
msgstr "設為預設值"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:114
#, fuzzy
msgid "Update Rates"
msgstr "更新率"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:123
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:50
#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:29
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:32
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:104
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:32
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:47
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:121
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:247
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:147
#: modules/Redirect/html_admin/mod_redirect_settings.html.twig:47
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:179
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:154
#, fuzzy
msgid "Adjust settings for currency rate updater"
msgstr "調整貨幣匯率更新程序的設置"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:158
#, fuzzy
msgid "Successfully updated settings"
msgstr "已成功更新設置"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:160
#, fuzzy
msgid "API key for currencylayer"
msgstr "貨幣層的 API 金鑰"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:166
#, fuzzy
msgid "Enable CRON jobs"
msgstr "啟用CRON作業"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:170
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:51
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:120
#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:104
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:55
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:33
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:36
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:90
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:92
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:52
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:51
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:174
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:40
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:94
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:96
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:53
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:176
#, fuzzy
msgid ""
"If you enable this, conversion rates will be automatically updated whenever "
"the CRON job fires up."
msgstr "如果啟用此功能，則每當 CRON 作業啟動時，轉換率都會自動更新。"

#: modules/Currency/html_admin/mod_currency_settings.html.twig:192
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:4
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:10
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:14
msgid "Custom Pages"
msgstr "客製頁面"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:11
#, fuzzy
msgid "New Custom Page"
msgstr "新建自訂頁面"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:25
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:53
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_article.html.twig:50
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_category.html.twig:39
#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:58
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:145
msgid "Slug"
msgstr "別名"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:39
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:85
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:48
msgid "View"
msgstr "查看"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:65
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:34
#, fuzzy
msgid "Enter page title here."
msgstr "在此處輸入頁面標題。"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:70
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:39
#, fuzzy
msgid "Meta Description"
msgstr "Meta 描述"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:72
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:41
#, fuzzy
msgid "Enter page meta description here."
msgstr "在此處輸入頁面元描述。"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:77
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:46
msgid "Meta Keywords"
msgstr "Meta 關鍵字"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:79
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:48
#, fuzzy
msgid "Enter page meta keywords here."
msgstr "在此處輸入頁面元關鍵字。"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:84
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:60
#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:151
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:201
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_article.html.twig:44
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:121
#: modules/News/html_admin/mod_news_index.html.twig:115
#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:39
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:112
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_index.html.twig:86
#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:62
#, fuzzy
msgid "Enter page content here."
msgstr "在此處輸入頁面內容。"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:7
#, fuzzy
msgid "Edit Custom Page"
msgstr "編輯自定義頁面"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:13
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:9
#: modules/Email/html_admin/mod_email_details.html.twig:9
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:9
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:195
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:28
#, fuzzy
msgid "Custom page updated"
msgstr "自訂頁面已更新"

#: modules/Custompages/html_admin/mod_custompages_page.html.twig:55
#, fuzzy
msgid "Enter page slug here."
msgstr "在此處輸入頁面輔助資訊域。"

#: modules/Custompages/html_client/mod_custompages_content.html.twig:6
#: modules/Example/html_admin/mod_example_index.html.twig:3
#: modules/Example/html_client/mod_example_index.html.twig:3
#: modules/Example/html_client/mod_example_index.html.twig:4
#, fuzzy
msgid "Example module"
msgstr "示例模組"

#: modules/Custompages/html_client/mod_custompages_content.html.twig:10
#: modules/Example/html_client/mod_example_index.html.twig:8
#: modules/Example/html_client/mod_example_index.html.twig:17
#, fuzzy
msgid "Example module title"
msgstr "示例模組標題"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:3
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:3
msgid "Client Area"
msgstr "用戶端區域"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:4
#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:10
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:4
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:10
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:5
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:97
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:197
#: themes/huraga/html/partial_menu.html.twig:5
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:35
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:33
#, fuzzy
msgid "Tickets waiting your reply"
msgstr "門票等待您的回復"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:41
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:39
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:26
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:45
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:43
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:81
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:30
msgid "Submitted"
msgstr "已送出"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:46
#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:71
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:44
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:612
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:31
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:58
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:55
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us_conversation.html.twig:87
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:131
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:48
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:95
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:88
msgid "Balance"
msgstr "餘額"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:108
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:101
msgid "All Invoices"
msgstr "所有發票"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:116
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:109
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:55
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:123
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:177
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:23
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:63
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:118
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:111
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:59
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:109
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:181
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:22
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:28
msgid "Unpaid"
msgstr "未付款"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:135
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:127
#, fuzzy
msgid "All orders"
msgstr "所有訂單"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:145
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:137
#, fuzzy
msgid "Expiring"
msgstr "到期"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:158
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:150
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:151
msgid "New ticket"
msgstr "新增票券"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:159
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:151
#, fuzzy
msgid "All tickets"
msgstr "所有門票"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:167
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:159
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:169
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:161
msgid "On Hold"
msgstr "擱置中"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:182
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:173
msgid "Recent orders"
msgstr "近期訂單"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:208
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:201
#, fuzzy
msgid "Recent emails"
msgstr "最近的電子郵件"

#: modules/Dashboard/html_client/mod_dashboard_index.html.twig:216
#: modules/Index/html_client/mod_index_dashboard.html.twig:209
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:134
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:78
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:210
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:93
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:46
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:305
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:450
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:477
msgid "ago"
msgstr "前"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_details.html.twig:10
#: modules/Email/html_admin/mod_email_history.html.twig:17
#, fuzzy
msgid "Email history"
msgstr "電子郵件歷史記錄"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_details.html.twig:24
#: modules/Email/html_admin/mod_email_history.html.twig:32
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:43
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:17
#: modules/Redirect/html_admin/mod_redirect_settings.html.twig:56
msgid "From"
msgstr "從"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_details.html.twig:34
#: modules/Email/html_admin/mod_email_history.html.twig:42
msgid "Sent"
msgstr "發送"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_details.html.twig:43
#: modules/Email/html_admin/mod_email_history.html.twig:55
#: modules/Email/html_client/mod_email_email.html.twig:35
#: modules/Email/html_client/mod_email_index.html.twig:43
msgid "Resend"
msgstr "重新發送"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_history.html.twig:51
#, fuzzy
msgid "Email resent"
msgstr "電子郵件重新發送"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:26
#, fuzzy
msgid "Email templates"
msgstr "電子郵件範本"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:33
msgid "New template"
msgstr "新增模板"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:37
#, fuzzy
msgid "Email settings"
msgstr "電子郵件設置"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:49
#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:40
#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:181
#: modules/Queue/html_admin/mod_queue_settings.html.twig:40
#: themes/admin_default/html/partial_extensions.html.twig:11
msgid "Extension"
msgstr "擴展"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:91
#, fuzzy
msgid ""
"The list is empty. Depending on modules enabled email templates will be "
"inserted after first event occurrence."
msgstr "清單為空。根據模組的不同，啟用的電子郵件範本將在第一次事件發生後插入。"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:115
#, fuzzy
msgid "Where I can use new email template?"
msgstr "在哪裡可以使用新的電子郵件範本？"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:116
#, fuzzy
msgid "Newly created email templates can be used in custom event hooks."
msgstr "新創建的電子郵件範本可用於自定義事件挂鉤。"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:133
#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:117
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_article.html.twig:32
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:43
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:96
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:45
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:117
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:51
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_response.html.twig:36
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:58
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:99
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:139
#, fuzzy
msgid "Action code"
msgstr "操作代碼"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:164
#, fuzzy
msgid "Email settings updated"
msgstr "電子郵件設置已更新"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:166
#, fuzzy
msgid "Configure email options"
msgstr "配置電子郵件選項"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:167
#, fuzzy
msgid ""
"FOSSBilling sends emails using <em>sendmail</em> by default or you can "
"configure your own SMTP server"
msgstr ""
"FOSSBilling預設使用 <em>sendmail</em> 發送電子郵件，或者您可以配置自己的SMTP"
"伺服器"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:172
#, fuzzy
msgid "Send emails per cron run (0 = unlimited)"
msgstr "每次 cron 執行發送電子郵件（0 = 無限制）"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:174
#, fuzzy
msgid "Max email sending time in minutes (0 = unlimited, default 5 min.)"
msgstr "最長電子郵件發送時間（分鐘）（0 = 無限制，預設 5 分鐘）"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:176
#, fuzzy
msgid "Cancel sending email after unsuccessful tries (0 = do not cancel)"
msgstr "嘗試失敗後取消寄送電子郵件（0 = 不取消 ）"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:181
#, fuzzy
msgid "Log sent emails to database"
msgstr "記錄發送到資料庫的電子郵件"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:194
#, fuzzy
msgid "Email transport"
msgstr "電子郵件傳輸"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:198
#, fuzzy
msgid "SendMail"
msgstr "發送郵件"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:202
msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:206
msgid "SendGrid"
msgstr "SendGrid"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:213
#, fuzzy
msgid "SMTP Hostname"
msgstr "SMTP 主機名"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:219
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP 通訊埠"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:225
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP 使用者名稱"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:231
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP 密碼"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:237
msgid "SMTP Security"
msgstr "SMTP 安全性"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:241
msgid "None"
msgstr "無"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:257
#, fuzzy
msgid "SendGrid Username"
msgstr "發送網格使用者名"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:263
#, fuzzy
msgid "SendGrid Password"
msgstr "發送網格密碼"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:277
#, fuzzy
msgid "Send test email to staff members"
msgstr "向員工發送測試電子郵件"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:279
#, fuzzy
msgid "Update email settings"
msgstr "更新電子郵件設置"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_settings.html.twig:292
#, fuzzy
msgid "Email was successfully sent"
msgstr "電子郵件已成功發送"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:34
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:37
msgid "Variables"
msgstr "變數"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:40
msgid "Template Settings"
msgstr "模板設定"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:43
msgid "Examples"
msgstr "範例"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:50
#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:102
#, fuzzy
msgid "Template updated"
msgstr "範本已更新"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:52
#, fuzzy
msgid "Manage email template"
msgstr "管理電子郵件範本"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:53
#, fuzzy
msgid ""
"Most email templates receives parameters from FOSSBilling. You can browse "
"them on \"Variables\" tab. Copy variable name to email template and hit "
"preview to see parsed content. Please note that values will be different "
"when actual email is sent."
msgstr ""
"大多數電子郵件範本從FOSSBilling接收參數。您可以在「變數」選項卡上瀏覽它們。將"
"變數名稱複製到電子郵件範本並點擊預覽以查看解析的內容。請注意，發送實際電子郵"
"件時，值會有所不同。"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:62
msgid "Email message"
msgstr "Email 訊息"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:77
#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:225
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:99
msgid "Template settings"
msgstr "範本設定"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:100
#, fuzzy
msgid "Enable or disable this email template."
msgstr "啟用或禁用此電子郵件範本。"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:131
#, fuzzy
msgid "List of variables used in this email"
msgstr "此電子郵件中使用的變數清單"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:132
#, fuzzy
msgid ""
"These values will change when real email is sent. You can pass these "
"variables to admin or guest API to get additional information from database."
msgstr ""
"發送真實電子郵件時，這些值將更改。您可以將這些變數傳遞給管理員或來賓 API，以"
"便從資料庫中獲取其他資訊。"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:138
msgid "Variable"
msgstr "变数"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:139
#, fuzzy
msgid "Example value"
msgstr "示例值"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:175
#, fuzzy
msgid "This template does not receive any parameters"
msgstr "此範本不接收任何參數"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:184
#, fuzzy
msgid "Email templates examples"
msgstr "電子郵件範本範例"

#: modules/Email/html_admin/mod_email_template.html.twig:185
#, fuzzy
msgid ""
"Email template playground. Use this tool to try rendering email templates."
msgstr "電子郵件範本遊樂場。使用此工具嘗試呈現電子郵件範本。"

#: modules/Email/html_client/mod_email_email.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "Back to emails list"
msgstr "返回電子郵件清單"

#: modules/Email/html_client/mod_email_email.html.twig:27
#: modules/Email/html_client/mod_email_index.html.twig:35
msgid "From:"
msgstr "從："

#: modules/Email/html_client/mod_email_email.html.twig:28
#: modules/Email/html_client/mod_email_index.html.twig:36
msgid "To:"
msgstr "到："

#: modules/Email/html_client/mod_email_email.html.twig:29
#: modules/Email/html_client/mod_email_index.html.twig:37
#, fuzzy
msgid "Created at:"
msgstr "建立於："

#: modules/Email/html_client/mod_email_index.html.twig:14
#, fuzzy
msgid ""
"Here you can find all the emails we sent you. Please click on email topic in "
"left column and it will be displayed in right side."
msgstr ""
"在這裡，您可以找到我們發送給您的所有電子郵件。請按下左欄中的電子郵件主題，它"
"將顯示在右側。"

#: modules/Email/html_client/mod_email_index.html.twig:18
#, fuzzy
msgid "There are no emails to display"
msgstr "沒有要顯示的電子郵件"

#: modules/Embed/html_client/mod_embed_contact.html.twig:78
#, fuzzy
msgid "Incorrect please try again"
msgstr "不正確，請重試"

#: modules/Embed/html_client/mod_embed_contact.html.twig:81
msgid "Enter the words above"
msgstr "请输入信息"

#: modules/Embed/html_client/mod_embed_contact.html.twig:101
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us.html.twig:53
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: modules/Example/html_admin/mod_example_index.html.twig:10
#, fuzzy
msgid "Example module for developers"
msgstr "面向開發人員的示例模組"

#: modules/Example/html_admin/mod_example_index.html.twig:14
#, fuzzy
msgid "This is an example module."
msgstr "這是一個示例模組。"

#: modules/Example/html_admin/mod_example_index.html.twig:30
#, fuzzy
msgid "Parameters from Controller"
msgstr "來自控制器的參數"

#: modules/Example/html_admin/mod_example_index.html.twig:40
#, fuzzy
msgid "Parameters from URL"
msgstr "來自網址的參數"

#: modules/Example/html_admin/mod_example_index.html.twig:50
msgid "API example"
msgstr "API 範例"

#: modules/Example/html_admin/mod_example_index.html.twig:64
#, fuzzy
msgid "README"
msgstr "自述檔"

#: modules/Example/html_admin/mod_example_settings.html.twig:12
#, fuzzy
msgid "Example module settings"
msgstr "範例模組設置"

#: modules/Example/html_admin/mod_example_settings.html.twig:16
#, fuzzy
msgid ""
"Every extension can have settings page. Only requirement is to have "
"mod_example_settings.html.twig page in html_admin folder"
msgstr ""
"每個擴展都可以有設置頁面。唯一的要求是html_admin資料夾中有"
"mod_example_settings.html.twig頁面"

#: modules/Example/html_admin/mod_example_settings.html.twig:22
#, fuzzy
msgid "Parameter title"
msgstr "參數標題"

#: modules/Example/html_admin/mod_example_settings.html.twig:24
#, fuzzy
msgid "Example custom value"
msgstr "自訂值示例"

#: modules/Example/html_admin/mod_example_settings.html.twig:28
#, fuzzy
msgid "Public parameter title"
msgstr "公共參數標題"

#: modules/Example/html_admin/mod_example_settings.html.twig:30
#, fuzzy
msgid "This setting will be accessible by the Guest API"
msgstr "來賓 API 可以存取此設定"

#: modules/Example/html_client/mod_example_index.html.twig:18
#, fuzzy
msgid "Example module description"
msgstr "示例模組說明"

#: modules/Example/html_client/mod_example_index.html.twig:23
#, fuzzy
msgid "See protected content"
msgstr "查看受保護的內容"

#: modules/Example/html_client/mod_example_index.html.twig:37
#, fuzzy
msgid "This content can be seen only if client is logged in"
msgstr "僅當客戶端登錄時才能看到此內容"

#: modules/Example/html_client/mod_example_index.html.twig:40
#, fuzzy
msgid "Your protected content"
msgstr "您受保護的內容"

#: modules/Example/html_client/mod_example_index.html.twig:41
#, fuzzy
msgid "Manage profile"
msgstr "管理個人資料"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:5
#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:12
#, fuzzy
msgid "Extensions"
msgstr "擴展"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:15
#, fuzzy
msgid "Extension Store"
msgstr "擴展商店"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:18
#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:114
#, fuzzy
msgid "Update FOSSBilling"
msgstr "更新自由和開放源碼軟體"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:21
#, fuzzy
msgid "Learn more about extensions"
msgstr "詳細了解擴展程式"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:24
msgid "Hooks"
msgstr "掛鈎"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:33
#, fuzzy
msgid "Activate or deactivate extensions"
msgstr "啟動或停用擴充程式"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:57
#: themes/admin_default/html/partial_extensions.html.twig:29
#, fuzzy
msgid "Learn more"
msgstr "進一步瞭解"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:62
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:106
#, fuzzy
msgid "Automatic update"
msgstr "自動更新"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:107
#, fuzzy
msgid ""
"Automatic updater is a tool to update FOSSBilling to latest version in one "
"click. Works on these hosting environments where PHP has permissions to "
"overwrite files uploaded via FTP."
msgstr ""
"自動更新程式是一種一鍵將FOSSBilling更新到最新版本的工具。適用於這些託管環境，"
"其中 PHP 有權覆蓋通過 FTP 上傳的檔。"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:118
#, fuzzy
msgid "Migrate configuration file"
msgstr "遷移配置檔"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:119
#, fuzzy
msgid ""
"Use this tool to automatically migrate your configuration file to be "
"compatible with the latest FOSSBilling changes. Note: this is only needed "
"when performing manual updates"
msgstr ""
"使用此工具自動遷移配置檔，使其與最新的FOSSBilling更改相容。注意：僅在執行手動"
"更新時才需要執行此操作"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:125
#, fuzzy
msgid "Migrate configuration"
msgstr "遷移配置"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:129
#, fuzzy
msgid "Manual update"
msgstr "手動更新"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:130
#, fuzzy
msgid ""
"Manual update is a solution when auto updater can not work on current "
"installation environment"
msgstr "手動更新是自動更新程式無法在當前安裝環境中工作的解決方案"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:144
#, fuzzy
msgid "Extending FOSSBilling"
msgstr "擴展自由和開放源碼軟體"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:145
#, fuzzy
msgid ""
"FOSSBilling gives developers all the capabilities to customize, integrate & "
"extend the core system into your own website & applications."
msgstr ""
"FOSSBilling為開發人員提供了定製，集成和擴展核心系統到您自己的網站和應用程式中"
"的所有功能。"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_index.html.twig:182
msgid "Hook"
msgstr "Hook"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:3
#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:10
#, fuzzy
msgid "Client area languages"
msgstr "客戶區語言"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:17
msgid "New language"
msgstr "新增語系"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:28
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:51
#, fuzzy
msgid "List of translations on extensions site"
msgstr "擴展網站上的翻譯清單"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:53
#, fuzzy
msgid "FOSSBilling in your language"
msgstr "自由開放源碼軟體用您的語言"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:54
#, fuzzy
msgid ""
"Although FOSSBilling displays in U.S. English by default, the software has "
"the built-in capability to be used in any language. Follow instructions "
"bellow to install new language."
msgstr ""
"儘管 FOSSBilling 預設以美國英語顯示，但該軟體具有可用於任何語言的內置功能。按"
"照下面的說明安裝新語言。"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:58
#, fuzzy
msgid "Check if your language translation file is available at"
msgstr "檢查您的語言翻譯檔是否在"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:58
#, fuzzy
msgid "FOSSBilling translations repository"
msgstr "自由和開放源碼軟體翻譯存儲庫"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:59
#, fuzzy
msgid "Download language files and place them to"
msgstr "下載語言檔並將其放置到"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:60
#, fuzzy
msgid ""
"Language will be automatically available and can be changed in client area"
msgstr "語言將自動可用，並可在客戶區更改"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:61
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:87
msgid "Read"
msgstr "已讀"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:61
#, fuzzy
msgid "Using FOSSBilling in your language"
msgstr "使用自由和開放源碼軟體"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:61
#, fuzzy
msgid "to learn how to install a new language."
msgstr "瞭解如何安裝新語言。"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:65
#, fuzzy
msgid "Changing default language"
msgstr "更改預設語言"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:66
#, fuzzy
msgid "Default language can be set in"
msgstr "默認語言可以設置為"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:68
#, fuzzy
msgid "Removing language"
msgstr "刪除語言"

#: modules/Extension/html_admin/mod_extension_languages.html.twig:69
#, fuzzy
msgid ""
"Removing languages from FOSSBilling is really simple. Just delete language "
"folder you wish from"
msgstr "從FOSSBilling中刪除語言非常簡單。只需刪除您想要的語言資料夾"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:3
msgid "Edit field"
msgstr "編輯欄位"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:20
#, fuzzy
msgid ""
"Please keep in mind that field name can not start with number. Special "
"characters will be replaced with underscores ( _ )"
msgstr "請記住，欄位名稱不能以數位開頭。特殊字元將取代為下劃線 （ _ ）"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:27
#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:52
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:46
msgid "options"
msgstr "選項"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:56
msgid "Value"
msgstr "值"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:88
#, fuzzy
msgid "+ Add new option"
msgstr "+ 新增選項"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:101
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:109
msgid "Hide label"
msgstr "隱藏標籤"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:112
msgid "Read only"
msgstr "唯讀"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:123
#, fuzzy
msgid "Prepend text"
msgstr "前置文本"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:128
#, fuzzy
msgid "Append text"
msgstr "追加文本"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:141
#, fuzzy
msgid "Textarea size"
msgstr "文字區域大小"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:144
#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:123
#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:126
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:149
#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:155
msgid "px"
msgstr "像素"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:150
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:163
#, fuzzy
msgid "Default value/option"
msgstr "預設值/選項"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_field.html.twig:212
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:136
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_preview.html.twig:20
#, fuzzy
msgid "Please click on \"Edit\" in order to add new select box"
msgstr "請點擊「編輯」以添加新的選擇框"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_preview.html.twig:36
#, fuzzy
msgid "Please click on \"Edit\" in order to add new checkbox"
msgstr "請點擊「編輯」以添加新複選框"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_preview.html.twig:49
#, fuzzy
msgid "Please click on \"Edit\" in order to add new radio box"
msgstr "請點擊「編輯」以添加新的單選框"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:58
#, fuzzy
msgid "Custom forms"
msgstr "自訂表單"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:68
msgid "Form"
msgstr "表單"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:69
#, fuzzy
msgid "Orders using this form"
msgstr "使用此表格的訂單"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:70
#, fuzzy
msgid "Products using this form"
msgstr "使用此表格的產品"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:91
msgid "Create new form"
msgstr "建立新表單"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:105
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:117
#, fuzzy
msgid "Form options"
msgstr "表單選項"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:124
#, fuzzy
msgid "New form name and options"
msgstr "新表單名稱和選項"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:134
#, fuzzy
msgid "Labels on top"
msgstr "頂部標籤"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:135
#, fuzzy
msgid "Labels on the left"
msgstr "左側標籤"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:143
msgid "Show form title"
msgstr "顯示表單標題"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:144
#, fuzzy
msgid "Do not show form title"
msgstr "不顯示表單標題"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:171
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:172
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:173
msgid "Radio"
msgstr "單選"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:174
msgid "Checkbox"
msgstr "複選框"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:175
msgid "Textarea"
msgstr "內文區域"

#: modules/Formbuilder/html_admin/mod_formbuilder_settings.html.twig:309
#, fuzzy
msgid "Form options were updated"
msgstr "表單選項已更新"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:19
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:7
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:12
#, fuzzy
msgid "Payment gateways"
msgstr "支付閘道"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:28
#, fuzzy
msgid "Payment gateway configuration"
msgstr "支付閘道配置"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:32
#, fuzzy
msgid "Gateway updated"
msgstr "閘道已更新"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:34
#, fuzzy
msgid "Payment gateway title"
msgstr "支付閘道標題"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:44
#, fuzzy
msgid ""
"Select which currencies can accept this payment gateway (Select none to "
"allow all currencies)"
msgstr "選擇哪些貨幣可以接受此支付閘道（選擇無以允許所有貨幣）"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:70
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:34
#, fuzzy
msgid "Allow one time payments"
msgstr "允許一次性付款"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:88
#, fuzzy
msgid "Allow subscription payments"
msgstr "允許訂閱付款"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:105
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_registrar.html.twig:37
#, fuzzy
msgid "Enable test mode"
msgstr "啟用測試模式"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateway.html.twig:119
#, fuzzy
msgid "IPN Callback URL"
msgstr "IPN 回調網址"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "New payment gateway"
msgstr "新的支付閘道"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:35
msgid "Allow subscriptions"
msgstr "Allow subscriptions"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:52
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:87
#, fuzzy
msgid "Adding new payment gateway"
msgstr "添加新的支付閘道"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:88
#, fuzzy
msgid ""
"Although FOSSBilling ships with most popular payment gateways, you can "
"install other gateways."
msgstr "儘管FOSSBilling附帶了最流行的支付閘道，但您可以安裝其他閘道。"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:89
#, fuzzy
msgid "Follow these instructions to install new payment gateway."
msgstr "按照這些說明安裝新的支付閘道。"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:91
#, fuzzy
msgid "Check for payment gateway at"
msgstr "檢查支付閘道"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:91
#, fuzzy
msgid "for more payment gateways"
msgstr "更多支付閘道"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:92
#, fuzzy
msgid "Download payment gateway extension file and place it to"
msgstr "下載支付閘道擴展檔並將其放置到"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:93
#, fuzzy
msgid "After file is uploaded in place, reload this page."
msgstr "檔上傳到位后，重新載入此頁面。"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:94
#, fuzzy
msgid "Select uploaded file name and click on install."
msgstr "選擇上傳的檔名，然後按下安裝。"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:95
#, fuzzy
msgid ""
"Payment gateway will be installed in FOSSBilling and can be configured in "
"\"Payment gateways\" tab."
msgstr "支付閘道將安裝在FOSSBilling中，可以在「支付閘道」選項卡中進行配置。"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:96
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:238
#, fuzzy
msgid "For developers. Read"
msgstr "對於開發人員。讀"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:96
#, fuzzy
msgid ""
"to learn how to create your own payment gateway and share it with community"
msgstr "瞭解如何創建自己的支付閘道並與社區共用"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:105
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:115
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:248
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_gateways.html.twig:127
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:267
#, fuzzy
msgid "All payment gateways installed"
msgstr "已安裝所有支付閘道"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:13
#, fuzzy
msgid "Filter invoices"
msgstr "篩選發票"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:22
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:58
msgid "Number"
msgstr "數字"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:28
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:266
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:62
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:44
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:101
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:243
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:79
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:55
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:174
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:260
#: themes/admin_default/html/partial_menu_top.html.twig:11
msgid "Client"
msgstr "客戶"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:31
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:269
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:103
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:246
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:262
#, fuzzy
msgid "Start typing the client's name, email or ID"
msgstr "開始輸入客戶的姓名、電子郵件或身份證件"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:51
msgid "All statuses"
msgstr "全部狀態"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:63
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:137
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:185
msgid "Refunded"
msgstr "已退費"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:79
msgid "Issue date"
msgstr "發行日期"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:171
msgid "New Invoice"
msgstr "新帳單"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_index.html.twig:273
msgid "Prepare"
msgstr "進行準備作業"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:5
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:28
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:148
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:11
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:47
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:74
#: themes/admin_default/html/partial_menu_top.html.twig:7
msgid "Invoice"
msgstr "應收付憑單"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:36
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:31
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:31
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:31
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:36
msgid "Manage"
msgstr "設定"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:39
msgid "Texts"
msgstr "文字"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:42
#, fuzzy
msgid "Client credentials"
msgstr "用戶端憑據"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:45
#, fuzzy
msgid "Company credentials"
msgstr "公司資質"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:100
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:232
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:74
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:343
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:59
msgid "Created at"
msgstr "建立的日期"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:104
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:238
#, fuzzy
msgid "Due at"
msgstr "到期時間"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:112
#, fuzzy
msgid "Reminded at"
msgstr "提醒在"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:129
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:272
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:110
#, fuzzy
msgid "View as client"
msgstr "以用戶端身份查看"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:142
msgid "Send reminder"
msgstr "發送提醒"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:148
msgid "Mark as paid"
msgstr "標記為已支付"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:157
msgid "Refund"
msgstr "退款"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:164
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:51
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:171
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:264
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:289
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:338
#, fuzzy
msgid "Invoice updated"
msgstr "發票已更新"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:194
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:97
msgid "Approved"
msgstr "已核准"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:207
#, fuzzy
msgid "Serie and number"
msgstr "意甲和號碼"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:216
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:433
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:520
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:5
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_taxupdate.html.twig:5
msgid "Tax"
msgstr "稅金"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:226
msgid "Payment method"
msgstr "付款方式"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:266
#, fuzzy
msgid "Text before invoice items table"
msgstr "發票專案前的文本表"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:272
#, fuzzy
msgid "Text after invoice items table"
msgstr "發票專案后的文本表"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:286
#, fuzzy
msgid "Company details at the moment of purchase"
msgstr "購買時的公司詳細資訊"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:335
#, fuzzy
msgid "Client details at the moment of purchase"
msgstr "購買時的客戶詳細資訊"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:340
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:346
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:401
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:219
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:174
msgid "Zip"
msgstr "郵遞區號"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:423
#, fuzzy
msgid "Invoice items"
msgstr "發票專案"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:432
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:183
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:205
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:319
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:442
#: modules/Order/html_client/mod_order_list.html.twig:25
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:135
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:14
#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:25
#: themes/huraga/html/partial_pricing.html.twig:54
#, fuzzy
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:482
msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:506
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_invoice.html.twig:616
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:54
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:5
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:21
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:28
#, fuzzy
msgid "Invoice settings"
msgstr "帳單設置"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:33
#, fuzzy
msgid "Number of days to generate new invoice before order expiration"
msgstr "在訂單到期前生成新發票的天數"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:39
#, fuzzy
msgid "Invoice due days"
msgstr "發票到期日"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:45
#, fuzzy
msgid "Auto invoice approval"
msgstr "自動發票審批"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:58
#, fuzzy
msgid "Proforma Invoicing / Sequential Invoice Numbering"
msgstr "形式發票/順序發票編號"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:60
#, fuzzy
msgid "Remove unpaid invoices after days"
msgstr "幾天後刪除未付發票"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:63
#, fuzzy
msgid "Set 0 to keep invoices forever."
msgstr "設置0可永久保留發票。"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:67
#, fuzzy
msgid "Proforma invoice prefix/series"
msgstr "形式發票前綴/系列"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:73
#, fuzzy
msgid "Paid invoice prefix/series"
msgstr "付費發票前綴/系列"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:79
#, fuzzy
msgid "Next paid invoice number"
msgstr "下一個已付款發票編號"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:85
#, fuzzy
msgid "Refunds settings"
msgstr "退款設置"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:87
#, fuzzy
msgid "Refunds logic"
msgstr "退款邏輯"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:91
#, fuzzy
msgid ""
"Negative invoice. Generate refund invoice continuing paid invoices numbering"
msgstr "負發票。生成退款發票 繼續支付的發票編號"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:95
#, fuzzy
msgid "Credit note. Generate credit note with unique numbering"
msgstr "貸方通知單。生成具有唯一編號的貸方通知單"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:99
#, fuzzy
msgid "Manual. No actions performed"
msgstr "手動。未執行任何操作"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:104
#, fuzzy
msgid "Add funds settings"
msgstr "添加資金設置"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:106
#, fuzzy
msgid "Minimum amount for add funds invoice"
msgstr "充值發票的最低金額"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:108
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:115
msgid "Unlimited"
msgstr "無制限"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:113
#, fuzzy
msgid "Maximum amount for add funds invoice"
msgstr "充值發票的最高金額"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_settings.html.twig:119
#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:63
#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:155
#: modules/Paidsupport/html_admin/mod_paidsupport_settings.html.twig:80
#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:114
#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:132
#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:395
#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:442
msgid "Update settings"
msgstr "更新設置"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:7
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:21
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:28
msgid "Subscription"
msgstr "訂閱"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:19
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:5
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:12
msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:39
#, fuzzy
msgid "Subscription details"
msgstr "訂閱詳情"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:54
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:69
msgid "Payment gateway"
msgstr "付款閘道"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:58
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:110
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:114
#, fuzzy
msgid "Subscription ID on payment gateway"
msgstr "支付閘道上的訂閱ID"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:79
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:105
msgid "Updated at"
msgstr "更新於"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscription.html.twig:104
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:108
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:150
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:46
msgid "Payment Gateway"
msgstr "付款網關"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_subscriptions.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "New subscription"
msgstr "新訂閱"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:12
#, fuzzy
msgid "Tax rules"
msgstr "稅收規則"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "New tax rule"
msgstr "新稅制規則"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:23
#, fuzzy
msgid "Tax settings"
msgstr "稅費設置"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:26
msgid "EU VAT"
msgstr "歐盟營業加值稅。"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:41
#, fuzzy
msgid "State/Region"
msgstr "州/地區"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:42
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:111
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_taxupdate.html.twig:22
msgid "Tax rate"
msgstr "稅率"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:59
#, fuzzy
msgid "Applies to any country"
msgstr "適用於任何國家/地區"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:66
#, fuzzy
msgid "Applies to any state"
msgstr "適用於任何州"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:105
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_taxupdate.html.twig:16
#, fuzzy
msgid "Tax title"
msgstr "稅務名稱"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:107
#, fuzzy
msgid "Sales TAX"
msgstr "營業稅"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:114
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_taxupdate.html.twig:25
msgid "18"
msgstr "18"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:129
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_taxupdate.html.twig:40
#, fuzzy
msgid "Leave empty to apply to all states"
msgstr "留空以應用於所有狀態"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:140
#, fuzzy
msgid "Tax settings updated"
msgstr "稅務設置已更新"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:142
#, fuzzy
msgid "Enable tax support"
msgstr "啟用稅務支援"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:162
#, fuzzy
msgid "Automatic VAT Tax Rules Setup"
msgstr "自動加值稅稅規則設置"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:163
#, fuzzy
msgid ""
"If you would like FOSSBilling to automatically setup the EU VAT tax rules "
"for you for all EU Member States then simply enter your VAT Label & local "
"VAT rate below and click the submit button. <strong>This action will delete "
"any existing tax rules</strong> and configure the VAT rates for all EU "
"countries."
msgstr ""
"如果您希望FOSSBilling自動為您設置所有歐盟成員國的歐盟增值稅稅收規則，只需在下"
"面輸入您的加值稅標籤和當地增值稅稅率，然後按兩下提交按鈕。 <strong>此操作將刪"
"除所有現有稅收規則</strong> ，併為所有歐盟國家/地區配置增值稅稅率。"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:166
#, fuzzy
msgid "It will overwrite your existing VAT rules. Are you sure?"
msgstr "它將覆蓋您現有的增值稅規則。是否確定？"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_tax.html.twig:168
#, fuzzy
msgid "Generate VAT rates"
msgstr "生成增值稅稅率"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_taxupdate.html.twig:12
#, fuzzy
msgid "Update tax rule"
msgstr "更新稅收規則"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_taxupdate.html.twig:18
#, fuzzy
msgid "sales Tax"
msgstr "營業稅"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:28
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:37
msgid "IPN"
msgstr "IPN"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:45
msgid "Transaction details"
msgstr "交易紀錄"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:49
#, fuzzy
msgid ""
"If you are sure that this transaction is valid you can update transaction "
"details in &quot;Manage&quot; tab and try processing transaction again"
msgstr ""
"如果您確定此交易有效，您可以在「管理」選項卡中更新交易詳細資訊，然後再次嘗試"
"處理交易"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:59
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:28
msgid "Invoice Id"
msgstr "發票ID"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:73
#, fuzzy
msgid "Transaction ID on payment gateway"
msgstr "支付閘道上的交易編號"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:77
#, fuzzy
msgid "Transaction status on payment gateway"
msgstr "支付閘道上的交易狀態"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:90
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:125
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:146
#: modules/Notification/html_admin/mod_notification_index.html.twig:77
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:558
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:197
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:100
#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:52
msgid "Received at"
msgstr "收到的資料%s。"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:116
msgid "Process"
msgstr "程序"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:127
#, fuzzy
msgid "Transaction updated"
msgstr "交易已更新"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:128
#, fuzzy
msgid "Transaction payment information"
msgstr "交易支付資訊"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:130
msgid "Invoice ID"
msgstr "發票ID"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:148
#, fuzzy
msgid "Transaction processing information"
msgstr "事務處理資訊"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:156
#, fuzzy
msgid "Validate IPN"
msgstr "驗證IPN"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:169
#, fuzzy
msgid "Transaction information on payment gateway"
msgstr "支付閘道上的交易資訊"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:171
#, fuzzy
msgid "Transaction type"
msgstr "交易類型"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:177
#, fuzzy
msgid "Transaction status on Payment Gateway"
msgstr "支付閘道上的交易狀態"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:183
#, fuzzy
msgid "Transaction ID on Payment Gateway"
msgstr "支付閘道上的交易編號"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:197
#, fuzzy
msgid "Note about this transaction"
msgstr "關於此交易的說明"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:199
#, fuzzy
msgid "Transaction note updated."
msgstr "交易說明已更新。"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:215
msgid "GET"
msgstr "GET"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:230
#, fuzzy
msgid "No GET parameters received"
msgstr "未收到 GET 參數"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:235
msgid "POST"
msgstr "POST"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:250
#, fuzzy
msgid "No POST parameters received"
msgstr "未收到開機自檢參數"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:255
#, fuzzy
msgid "SERVER"
msgstr "伺服器"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:270
#, fuzzy
msgid "No SERVER parameters logged"
msgstr "未記錄伺服器參數"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transaction.html.twig:283
#, fuzzy
msgid "parameters received"
msgstr "收到的參數"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:13
#, fuzzy
msgid "Filter transactions"
msgstr "篩選交易"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:22
#, fuzzy
msgid "ID on payment gateway"
msgstr "支付閘道上的身份證"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:83
msgid "Processed"
msgstr "處理"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:111
#: themes/admin_default/html/404.html.twig:3 themes/huraga/html/404.html.twig:3
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: modules/Invoice/html_admin/mod_invoice_transactions.html.twig:169
msgid "n/a"
msgstr "n/a"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_banklink.html.twig:3
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_banklink.html.twig:15
#, fuzzy
msgid "Processing payment ..."
msgstr "處理付款..."

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_banklink.html.twig:16
#, fuzzy
msgid "Thank you for your patience."
msgstr "感謝您的耐心等待。"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_banklink.html.twig:23
#, fuzzy
msgid "Redirecting to payment gateway.."
msgstr "重定向到支付閘道.."

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_banklink.html.twig:28
#, fuzzy
msgid ""
"Please click here to continue if this page does not redirect automatically "
"in 5 seconds"
msgstr "如果此頁面在 5 秒內未自動重定向，請按兩下此處繼續"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:3
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:4
#, fuzzy
msgid "Invoice management"
msgstr "發票管理"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "List of invoices"
msgstr "發票清單"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:20
#, fuzzy
msgid ""
"All of your invoices can be found here. You can choose to see either paid or "
"unpaid invoices by clicking corresponding button."
msgstr ""
"您的所有發票都可以在這裡找到。您可以通過按兩下相應的按鈕選擇查看已付或未付的"
"發票。"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:34
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:69
msgid "Issue Date"
msgstr "發行日期"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:35
msgid "Due Date"
msgstr "到期時間"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_index.html.twig:48
msgid "Pay"
msgstr "付款"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:7
#, fuzzy
msgid "Proforma invoice"
msgstr "形式發票"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:11
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:47
msgid "Receipt"
msgstr "收據"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:24
msgid "Payment methods"
msgstr "付款方式"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:25
#, fuzzy
msgid "Please choose payment type and pay for your chosen products."
msgstr "請選擇付款方式併為您選擇的產品付款。"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:32
msgid "Pay with"
msgstr "支付方式"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:48
#, fuzzy
msgid ""
"You can print this invoice or export it to PDF file by clicking on "
"corresponding button."
msgstr "您可以通過按鍵列印此發票或將其匯出為PDF檔。"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:66
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:85
msgid "Invoice number"
msgstr "發票號碼"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:68
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:87
msgid "Invoice date"
msgstr "帳單日期"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:75
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:94
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:82
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:101
msgid "Invoice status"
msgstr "帳單狀態"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:100
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:121
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:156
msgid "VAT"
msgstr "附加稅 (VAT)"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:120
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:141
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:134
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:156
#, fuzzy
msgid "Billing & Delivery address"
msgstr "帳單和送貨位址"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:181
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:203
msgid "#"
msgstr "#"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_invoice.html.twig:222
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_print.html.twig:245
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:48
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_thankyou.html.twig:3
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_thankyou.html.twig:4
#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_thankyou.html.twig:11
msgid "Thank you"
msgstr "謝謝"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_thankyou.html.twig:12
#, fuzzy
msgid ""
"Your payment is being processed right now. It can take up 5 minutes to "
"complete."
msgstr "您的付款正在處理中。它可能需要 5 分鐘才能完成。"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_thankyou.html.twig:15
#, fuzzy
msgid "Payment for invoice received"
msgstr "收到發票的付款"

#: modules/Invoice/html_client/mod_invoice_thankyou.html.twig:16
#, fuzzy
msgid "You will be automatically redirected to invoice page after 5 minutes."
msgstr "您將在 5 分鐘後自動重定向到發票頁面。"

#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_article.html.twig:19
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_category.html.twig:17
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:5
#: modules/Kb/html_client/mod_kb_article.html.twig:7
#: modules/Kb/html_client/mod_kb_category.html.twig:6
#: modules/Kb/html_client/mod_kb_index.html.twig:3
#: modules/Kb/html_client/mod_kb_index.html.twig:4
#: modules/Kb/html_client/mod_kb_index.html.twig:18
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:271
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:277
#: themes/huraga/html/partial_menu.html.twig:53
msgid "Knowledge base"
msgstr "知識庫"

#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_article.html.twig:27
#, fuzzy
msgid "Article updated"
msgstr "文章已更新"

#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_article.html.twig:56
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:45
msgid "Views"
msgstr "瀏覽量"

#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_article.html.twig:66
#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:112
#: modules/News/html_admin/mod_news_index.html.twig:106
#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:68
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_category.html.twig:20
#: modules/Product/html_admin/mod_product_category.html.twig:22
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:23
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_category.html.twig:25
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:38
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_category.html.twig:28
#: modules/Product/html_admin/mod_product_category.html.twig:30
#, fuzzy
msgid "Category updated"
msgstr "類別已更新"

#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:12
msgid "Articles"
msgstr "文章管理"

#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:19
msgid "New article"
msgstr "新增文章"

#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:23
msgid "Manage categories"
msgstr "管理分類"

#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:30
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:30
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:45
msgid "New category"
msgstr "新類別"

#: modules/Kb/html_admin/mod_kb_index.html.twig:167
#, fuzzy
msgid "Category created"
msgstr "已創建類別"

#: modules/Kb/html_client/mod_kb_article.html.twig:23
#, fuzzy
msgid "Article views"
msgstr "文章流覽量"

#: modules/Kb/html_client/mod_kb_article.html.twig:28
#: modules/Kb/html_client/mod_kb_category.html.twig:26
#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:101
#: modules/News/html_client/mod_news_post.html.twig:42
msgid "Back to list"
msgstr "返回目錄"

#: modules/Kb/html_client/mod_kb_article.html.twig:42
#, fuzzy
msgid "Similar articles"
msgstr "類似文章"

#: modules/Kb/html_client/mod_kb_article.html.twig:57
#, fuzzy
msgid "Knowledge base categories"
msgstr "知識庫類別"

#: modules/Kb/html_client/mod_kb_index.html.twig:19
#, fuzzy
msgid ""
"Please try to read related topics in knowledge base before contacting "
"support."
msgstr "在聯繫支持人員之前，請嘗試閱讀知識庫中的相關主題。"

#: modules/Kb/html_client/mod_kb_index.html.twig:23
msgid "What are you looking for?"
msgstr "你想尋找什麼？"

#: modules/Kb/html_client/mod_kb_index.html.twig:24
#: themes/admin_default/html/partial_search.html.twig:14
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: modules/Kb/html_client/mod_kb_index.html.twig:50
#, fuzzy
msgid "Try using other keyword. No matches found for keyword:"
msgstr "嘗試使用其他關鍵字。找不到關鍵字的符合項目："

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:5
#, fuzzy
msgid "Mass mailer"
msgstr "群發郵件"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:14
#: modules/Queue/html_admin/mod_queue_settings.html.twig:41
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:21
msgid "New message"
msgstr "新信息"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:98
#, fuzzy
msgid "Mass Mail Settings"
msgstr "群發郵件設置"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_index.html.twig:116
#, fuzzy
msgid "Client ID to send test email while creating message"
msgstr "用於在創建消息時發送測試電子郵件的用戶端ID"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:10
#, fuzzy
msgid "Send Email Message"
msgstr "發送電子郵件"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:20
msgid "From name"
msgstr "寄件者名稱"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:22
#, fuzzy
msgid "From email"
msgstr "從電子郵件"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:39
#, fuzzy
msgid "Recipients filter. Select none to send message to all clients"
msgstr "收件人篩選器。選擇「無」向所有客戶端發送消息"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:41
#, fuzzy
msgid "Client status and group"
msgstr "用戶端狀態和組"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:60
#, fuzzy
msgid "Has order"
msgstr "有訂單"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:78
#, fuzzy
msgid "Message content"
msgstr "留言內容"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:92
#, fuzzy
msgid "Update and preview"
msgstr "更新和預覽"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:93
#, fuzzy
msgid "Send test message"
msgstr "發送測試消息"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:94
#, fuzzy
msgid "Send message to clients"
msgstr "向客戶端發送消息"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:123
#, fuzzy
msgid "Message was added to mail queue and will be sent with scheduled tasks."
msgstr "郵件已添加到郵件佇列，將與計劃任務一起發送。"

#: modules/Massmailer/html_admin/mod_massmailer_message.html.twig:135
#, fuzzy
msgid "Message was sent"
msgstr "消息已發送"

#: modules/News/html_admin/mod_news_index.html.twig:7
#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:19
#: modules/News/html_client/mod_news_index.html.twig:3
#: modules/News/html_client/mod_news_index.html.twig:4
#: modules/News/html_client/mod_news_post.html.twig:7
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:254
#: themes/huraga/html/partial_menu.html.twig:47
msgid "News"
msgstr "最新消息"

#: modules/News/html_admin/mod_news_index.html.twig:12
#, fuzzy
msgid "News and announcements"
msgstr "新聞和公告"

#: modules/News/html_admin/mod_news_index.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "New announcement"
msgstr "新公告"

#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:27
msgid "Post updated"
msgstr "文章已更新"

#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:29
msgid "Edit post"
msgstr "編輯文章"

#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:46
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:48
#, fuzzy
msgid "https://www.yourdomain.com/image.jpg"
msgstr "https://www.yourdomain.com/image.jpg"

#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:52
msgid "Meta description"
msgstr "Meta 描述"

#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:77
#, fuzzy
msgid "Post created"
msgstr "帖子創建"

#: modules/News/html_admin/mod_news_post.html.twig:83
msgid "Last update"
msgstr "最後更新"

#: modules/News/html_client/mod_news_index.html.twig:12
#, fuzzy
msgid "News & Announcements"
msgstr "新聞與公告"

#: modules/News/html_client/mod_news_index.html.twig:13
#, fuzzy
msgid "Track our latest information."
msgstr "跟蹤我們的最新資訊。"

#: modules/News/html_client/mod_news_index.html.twig:30
#, fuzzy
msgid "Read more ..."
msgstr "閱讀更多 ..."

#: modules/News/html_client/mod_news_post.html.twig:33
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us_conversation.html.twig:71
msgid "by "
msgstr "由 "

#: modules/Notification/html_admin/mod_notification_index.html.twig:5
#, fuzzy
msgid "Notifications center"
msgstr "通知中心"

#: modules/Notification/html_admin/mod_notification_index.html.twig:12
#: modules/Notification/html_admin/mod_notification_index.html.twig:28
#: themes/admin_default/html/layout_default.html.twig:144
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: modules/Notification/html_admin/mod_notification_index.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "New note"
msgstr "新註釋"

#: modules/Notification/html_admin/mod_notification_index.html.twig:67
msgid "Delete all"
msgstr "全部刪除"

#: modules/Notification/html_admin/mod_notification_index.html.twig:82
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:208
msgid "Add note"
msgstr "新增備註"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:13
msgid "Filter orders"
msgstr "篩選訂單"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:40
#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:255
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:13
#: themes/admin_default/html/partial_menu_top.html.twig:15
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:52
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:313
#: modules/Order/html_admin/mod_order_new.html.twig:33
#, fuzzy
msgid "Invoice option"
msgstr "發票選項"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:58
msgid "Creation date"
msgstr "創建日期"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:88
#, fuzzy
msgid "Pending setup"
msgstr "掛起的設置"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_index.html.twig:260
#: themes/huraga/html/partial_pricing.html.twig:78
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:33
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:298
msgid "Order management"
msgstr "訂單管理"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:41
msgid "Edit order"
msgstr "編輯訂單"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:44
#, fuzzy
msgid "Edit order config"
msgstr "編輯訂單配置"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:48
#, fuzzy
msgid "Service management"
msgstr "服務管理"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:56
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:126
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:20
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:5
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:19
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:26
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:34
msgid "Addons"
msgstr "附加元件"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:60
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:63
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_category.html.twig:19
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_response.html.twig:19
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:15
#: themes/huraga/html/partial_menu.html.twig:17
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:75
#: modules/Order/html_client/mod_order_index.html.twig:5
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:29
#: modules/Order/html_client/mod_order_product.html.twig:5
#: themes/admin_default/html/partial_menu_top.html.twig:3
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:102
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:236
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:242
#: themes/huraga/html/partial_menu.html.twig:11
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:87
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:39
msgid "Payment amount"
msgstr "付款金額"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:92
#, fuzzy
msgid "Order discount"
msgstr "訂單折扣"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:96
#, fuzzy
msgid "Payment amount after discount"
msgstr "折扣后的付款金額"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:101
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:51
msgid "Order status"
msgstr "訂單狀態"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:120
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:76
msgid "Order notes"
msgstr "訂單備註"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:130
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:58
msgid "Order created"
msgstr "訂單已建立"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:134
msgid "Activated"
msgstr "已啟用"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:138
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:69
msgid "Renewal date"
msgstr "更新日期"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:138
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:142
#, fuzzy
msgid "Order group ID"
msgstr "訂單組編號"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:147
#, fuzzy
msgid "Order promo code"
msgstr "訂購促銷代碼"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:156
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:83
msgid "Active support tickets"
msgstr "活動技術支援單"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:174
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:254
#, fuzzy
msgid "Order activated"
msgstr "訂單已啟動"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:178
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:265
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:187
#, fuzzy
msgid "Order renewed"
msgstr "訂單已續訂"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:191
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:51
msgid "Renew"
msgstr "更新"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:199
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:212
#, fuzzy
msgid "Reason of suspension"
msgstr "停牌原因"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:200
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:209
#, fuzzy
msgid "Suspension reason"
msgstr "暫停原因"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:201
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:231
#, fuzzy
msgid "Order suspended"
msgstr "訂單暫停"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:205
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:222
#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:233
msgid "Suspend"
msgstr "暫停"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:240
#, fuzzy
msgid "Reason of cancelation"
msgstr "取消原因"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:241
#, fuzzy
msgid "Cancelation reason"
msgstr "取消原因"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:242
#, fuzzy
msgid "Order canceled"
msgstr "訂單已取消"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:246
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:258
#, fuzzy
msgid "Unsuspend"
msgstr "取消暫停"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:287
#, fuzzy
msgid "Issue invoice"
msgstr "開具發票"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:307
#, fuzzy
msgid "Changes status without performing action"
msgstr "在不執行操作的情況下更改狀態"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:325
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:229
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:337
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:66
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:32
msgid "Expires at"
msgstr "到期於"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:349
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:63
#, fuzzy
msgid "Activated at"
msgstr "激活時間"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:408
#, fuzzy
msgid "Order config management"
msgstr "訂單配置管理"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:409
#, fuzzy
msgid ""
"Please be cautious and make sure you know what you are doing when editing "
"order config! FOSSBilling relies on these parameters and you might get "
"unexpected results if you change some of them."
msgstr ""
"請謹慎行事，並確保在編輯訂單配置時知道自己在做什麼！FOSSBilling依賴於這些參"
"數，如果更改其中一些參數，可能會得到意想不到的結果。"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:435
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:127
#, fuzzy
msgid "Addons you have ordered with this service"
msgstr "您使用此服務訂購的附加元件"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:440
#: modules/Order/html_client/mod_order_list.html.twig:24
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:134
#, fuzzy
msgid "Product/Service"
msgstr "產品/服務"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:441
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:136
msgid "Billing Cycle"
msgstr "結算週期"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:443
#: modules/Order/html_client/mod_order_list.html.twig:26
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:137
msgid "Next due date"
msgstr "下個到期日"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:496
#, fuzzy
msgid "Order invoices"
msgstr "訂購發票"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:551
#, fuzzy
msgid "Order status change history"
msgstr "訂單狀態更改歷史記錄"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_manage.html.twig:602
#, fuzzy
msgid "Support tickets regarding this order"
msgstr "有關此訂單的支援票證"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_new.html.twig:19
#: modules/Order/html_admin/mod_order_new.html.twig:23
#: modules/Order/html_admin/mod_order_new.html.twig:28
#, fuzzy
msgid "Create new order"
msgstr "創建新訂單"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_new.html.twig:29
msgid "for"
msgstr "對於"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_new.html.twig:39
#, fuzzy
msgid "Activate order"
msgstr "激活訂單"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_new.html.twig:72
#, fuzzy
msgid "Place new order"
msgstr "下新訂單"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_new.html.twig:92
#, fuzzy
msgid "Selected price is 0.00"
msgstr "所選價格為 0.00"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_new.html.twig:96
#, fuzzy
msgid "Product is disabled in configuration"
msgstr "產品在配置中被禁用"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:5
#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:21
#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:28
#, fuzzy
msgid "Orders settings"
msgstr "訂單設置"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:31
#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:4
#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:43
msgid "Settings updated"
msgstr "設定已更新"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:33
msgid "Expiration date"
msgstr "截止日期"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:37
#, fuzzy
msgid "Next date is counted from last order expiration date"
msgstr "下一個日期從最後訂單到期日開始計算"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:41
#, fuzzy
msgid "Next date is counted from renewal (payment) date"
msgstr "下一個日期從續訂（付款）日期開始計算"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:45
#, fuzzy
msgid ""
"Next date is counted from last expiration date or renewal date whichever is "
"greater"
msgstr "下一個日期從上次到期日期或續訂日期開始計算，以較大者為準"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:50
#, fuzzy
msgid "Show addon orders in orders list"
msgstr "在訂單清單中顯示外掛程式訂單"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:60
#, fuzzy
msgid "If this is disabled they are shown in master order view \"Addons\" tab."
msgstr "如果禁用此功能，它們將顯示在主訂單視圖的「外掛程式」選項卡中。"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:64
#, fuzzy
msgid "Auto suspend reason"
msgstr "自動掛起原因"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:70
#, fuzzy
msgid "Auto Cancellation"
msgstr "自動取消"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:74
#, fuzzy
msgid "Cancel Suspended Orders"
msgstr "取消暫停訂單"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:75
#, fuzzy
msgid "Do Not Cancel Suspended Orders"
msgstr "請勿取消暫停的訂單"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:78
#, fuzzy
msgid "days after order suspension with reason"
msgstr "訂單因故暫停后的天數"

#: modules/Order/html_admin/mod_order_settings.html.twig:84
#, fuzzy
msgid "Suspension reasons"
msgstr "暫停原因"

#: modules/Order/html_client/mod_order_index.html.twig:17
#: modules/Order/html_client/mod_order_product.html.twig:17
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_choose_product.html.twig:5
msgid "Select Product"
msgstr "選擇產品"

#: modules/Order/html_client/mod_order_index.html.twig:18
#: modules/Order/html_client/mod_order_product.html.twig:18
#, fuzzy
msgid "Choose products we offer for selling"
msgstr "選擇我們提供的銷售產品"

#: modules/Order/html_client/mod_order_list.html.twig:5
#, fuzzy
msgid "My Products & Services"
msgstr "我的產品和服務"

#: modules/Order/html_client/mod_order_list.html.twig:17
#, fuzzy
msgid ""
"All of your orders are displayed here. Click on any order to get full "
"information about it."
msgstr "您的所有訂單都顯示在此處。按兩下任何訂單以獲取有關它的完整資訊。"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:22
msgid "Service details"
msgstr "服務內容"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:23
#, fuzzy
msgid "All information about your service"
msgstr "有關您的服務的所有資訊"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:34
msgid "Product name"
msgstr "商品名稱"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:45
msgid "Billing cycle"
msgstr "計費週期"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:97
msgid "Renew now"
msgstr "立即續訂"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:101
#, fuzzy
msgid "Request Upgrade"
msgstr "請求升級"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:104
#, fuzzy
msgid "Open ticket"
msgstr "開放票證"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:107
msgid "Request Cancellation"
msgstr "要求取消"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:114
#, fuzzy
msgid "Back to services"
msgstr "返回服務"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:171
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:84
#, fuzzy
msgid "Submit new support ticket"
msgstr "提交新的支援票證"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:202
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:239
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:162
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:111
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:210
#, fuzzy
msgid "Submit cancellation request"
msgstr "提交取消請求"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:224
#, fuzzy
msgid "I would like to cancel"
msgstr "我想取消"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:247
#, fuzzy
msgid "Submit upgrade request"
msgstr "提交升級請求"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:255
#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:276
#, fuzzy
msgid "I would like to upgrade"
msgstr "我想升級"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:267
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:99
#, fuzzy
msgid "Upgrade to"
msgstr "升級到"

#: modules/Order/html_client/mod_order_manage.html.twig:286
msgid "Request"
msgstr "請求"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:5
#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:27
#, fuzzy
msgid "Order Button settings"
msgstr "訂單按鈕設置"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:35
#, fuzzy
msgid "Order window settings"
msgstr "訂單窗口設置"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:36
#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:71
msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:45
#, fuzzy
msgid "Order popup settings"
msgstr "訂單彈出設置"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:46
#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:72
#, fuzzy
msgid "Configure how your popup window will look like"
msgstr "配置彈出窗口的外觀"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:51
msgid "Theme color"
msgstr "佈景主題顏色"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:54
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:55
msgid "Red"
msgstr "紅色"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:56
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:57
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:77
msgid "Border radius"
msgstr "邊框半徑"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:86
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:89
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:93
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:106
#, fuzzy
msgid "Loader (while content of popup is being loaded)"
msgstr "載入器（載入彈出視窗內容時）"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:136
#, fuzzy
msgid "Close (ESC key by default)"
msgstr "關閉（預設情況下為電調鍵）"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:139
#, fuzzy
msgid "Click on background closes popup"
msgstr "點擊背景關閉彈出視窗"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:146
#, fuzzy
msgid "Show values of custom form before checkout"
msgstr "結帳前顯示自定義表單的值"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:149
#, fuzzy
msgid "User input will be shown before checkout for custom form"
msgstr "使用者輸入將在簽出自定義表單之前顯示"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:165
#, fuzzy
msgid "Order Button code"
msgstr "訂購按鈕代碼"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:173
#, fuzzy
msgid "Clicking on html element with classname or ID"
msgstr "按兩下帶有類名或ID的 html 元素"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:175
#, fuzzy
msgid "will open popup window for"
msgstr "將打開彈出視窗"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:179
msgid "symbols"
msgstr "符號"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:183
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_preset.html.twig:29
#, fuzzy
msgid "IMPORTANT"
msgstr "重要"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:183
#, fuzzy
msgid ""
"You need to add ID (if you want to use it for one html element) or class (if "
"you want to use it for multiple elements) in order for it to work"
msgstr ""
"您需要添加 ID（如果您想將其用於一個 html 元素）或類（如果您想將其用於多個元"
"素）才能使其工作"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:185
#, fuzzy
msgid ""
"Add order-button class to your elements which must call popup. For example: "
msgstr "將訂單按鈕類添加到必須調用popup的元素中。例如："

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:186
#, fuzzy
msgid ""
"Add data-product attribute to your element to open specific product. For "
"example:<br/>"
msgstr "將資料產品屬性添加到元素以打開特定產品。例如：<br/>"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:187
#, fuzzy
msgid ""
"data-product attribute value will be overridden if popup's product is "
"selected from select-box above"
msgstr "如果從上面的選擇框中選擇了彈出視窗的產品，則數據產品屬性值將被覆蓋"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:195
#, fuzzy
msgid "Copy this code to your website"
msgstr "將此代碼複製到您的網站"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:203
#, fuzzy
msgid "Try your popup"
msgstr "嘗試彈出視窗"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:292
#, fuzzy
msgid "It must start with dot(.) if it is classname or with a hashtag(#)"
msgstr "如果是類名，則必須以 dot（.） 開頭，或者以 hashtag（#） 開頭"

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:297
#, fuzzy
msgid ""
"Add \" + selector + \" class to your elements which must call popup. For "
"example: "
msgstr "將 「 + 選擇器 + 」 類別添加到必須呼叫 popup 的元素中。例如："

#: modules/Orderbutton/html_admin/mod_orderbutton_settings.html.twig:302
#, fuzzy
msgid ""
"Add \" + selector + \" ID to your element which must call popup. For "
"example: "
msgstr "將 「 + 選擇器 + 」 ID 新增到必須數據彈出視窗的元素中。例如："

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_addons.html.twig:5
#, fuzzy
msgid "Addons & extras"
msgstr "外掛程式和附加功能"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_addons.html.twig:35
#, fuzzy
msgid "Setup:"
msgstr "設定："

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:4
msgid "Cart"
msgstr "購物車"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:41
#, fuzzy
msgid "Remove item"
msgstr "移除邀請"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:92
#, fuzzy
msgid "setup"
msgstr "設置"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:110
#, fuzzy
msgid "Have coupon code?"
msgstr "有優惠券代碼嗎？"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:117
msgid "Enter code"
msgstr "輸入代碼"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:119
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:121
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:142
msgid "Subtotal:"
msgstr "小計："

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:146
msgid "Discount:"
msgstr "折扣:"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:176
#, fuzzy
msgid "Pay by"
msgstr "付款方式"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:185
#, fuzzy
msgid "Total amount will be deducted from account balance"
msgstr "總金額將從賬戶餘額中扣除"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:187
msgid "Checkout"
msgstr "結帳"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:203
#, fuzzy
msgid "Promo code was removed"
msgstr "促銷代碼已被刪除"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:213
msgid "Are you sure you want to remove this item from cart?"
msgstr "您確定要從購物車移除此商品嗎？"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_checkout.html.twig:217
#, fuzzy
msgid "Item was removed from cart"
msgstr "商品已從購物車中移除"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_choose_product.html.twig:5
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:5
msgid "Login or Register"
msgstr "登入或註冊"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:17
#: modules/Page/html_client/mod_page_login.html.twig:27
#: modules/Page/html_client/mod_page_password-reset.html.twig:19
msgid "Your email address"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:17
#: modules/Page/html_client/mod_page_login.html.twig:27
#: modules/Page/html_client/mod_page_password-reset.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "You must fill in your email."
msgstr "您必須填寫您的電子郵件。"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:24
#: modules/Page/html_client/mod_page_login.html.twig:34
#, fuzzy
msgid "You must fill in your password."
msgstr "您必須填寫密碼。"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:26
#: modules/Page/html_client/mod_page_login.html.twig:37
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login.html.twig:61
#, fuzzy
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:33
#: modules/Page/html_client/mod_page_login.html.twig:3
#: modules/Page/html_client/mod_page_login.html.twig:44
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:35
#, fuzzy
msgid "Or register"
msgstr "或註冊"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:94
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:77
#, fuzzy
msgid "You are"
msgstr "你是"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:219
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_order.html.twig:8
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:120
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:226
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_client.html.twig:222
#, fuzzy
msgid "Or Login"
msgstr "或登錄"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_index.html.twig:71
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_index.html.twig:83
#, fuzzy
msgid "Powered by FOSSBilling"
msgstr "由福斯提供技術支援"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_index.html.twig:104
#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_index.html.twig:128
#, fuzzy
msgid "You logged in successfully"
msgstr "您已成功登錄"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_index.html.twig:144
#, fuzzy
msgid "Product was added to shopping cart"
msgstr "產品已添加到購物車"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_index.html.twig:156
#, fuzzy
msgid "Promo code was applied for your order"
msgstr "促銷代碼已應用於您的訂單"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_product_configuration.html.twig:4
#, fuzzy
msgid "Product Configuration"
msgstr "產品配置"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_product_configuration.html.twig:26
msgid "FREE"
msgstr "免費"

#: modules/Orderbutton/html_client/mod_orderbutton_product_configuration.html.twig:48
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: modules/Page/html_client/mod_page_about-us.html.twig:3
#: modules/Page/html_client/mod_page_about-us.html.twig:15
msgid "About us"
msgstr "關於我們"

#: modules/Page/html_client/mod_page_about-us.html.twig:26
#: modules/Page/html_client/mod_page_privacy-policy.html.twig:26
#: modules/Page/html_client/mod_page_tos.html.twig:26
msgid "Back to Homepage"
msgstr "回到首頁"

#: modules/Page/html_client/mod_page_login.html.twig:55
#: modules/Page/html_client/mod_page_password-reset.html.twig:34
msgid "Signup"
msgstr "註冊"

#: modules/Page/html_client/mod_page_login.html.twig:59
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: modules/Page/html_client/mod_page_password-reset.html.twig:3
#: modules/Page/html_client/mod_page_password-reset.html.twig:9
#: modules/Page/html_client/mod_page_password-reset.html.twig:25
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: modules/Page/html_client/mod_page_password-reset.html.twig:21
#, fuzzy
msgid ""
"Enter your email to reset password. You will receive new password after "
"reset link is confirmed."
msgstr "輸入您的電子郵件以重置密碼。確認重置連結后，您將收到新密碼。"

#: modules/Page/html_client/mod_page_password-reset.html.twig:35
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:208
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login.html.twig:3
#: themes/admin_default/html/404.html.twig:14
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:110
#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:225
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: modules/Page/html_client/mod_page_password-reset.html.twig:49
#, fuzzy
msgid "Password reset confirmation email was sent"
msgstr "密碼重置確認電子郵件已發送"

#: modules/Page/html_client/mod_page_privacy-policy.html.twig:3
#: modules/Page/html_client/mod_page_privacy-policy.html.twig:15
msgid "Privacy policy"
msgstr "隱私政策"

#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:5
#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:198
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:23
#, fuzzy
msgid "Account has been created"
msgstr "帳戶已創建"

#: modules/Page/html_client/mod_page_signup.html.twig:23
#, fuzzy
msgid "Please check your mailbox and confirm email address"
msgstr "請檢查您的郵箱並確認電子郵件位址"

#: modules/Page/html_client/mod_page_tos.html.twig:3
#: modules/Page/html_client/mod_page_tos.html.twig:15
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "條款及規則"

#: modules/Paidsupport/html_admin/mod_paidsupport_settings.html.twig:5
#: modules/Paidsupport/html_admin/mod_paidsupport_settings.html.twig:21
#: modules/Paidsupport/html_admin/mod_paidsupport_settings.html.twig:28
#, fuzzy
msgid "Paid support settings"
msgstr "付費支持設置"

#: modules/Paidsupport/html_admin/mod_paidsupport_settings.html.twig:35
#, fuzzy
msgid "Ticket price:"
msgstr "票價："

#: modules/Paidsupport/html_admin/mod_paidsupport_settings.html.twig:42
msgid "Error message:"
msgstr "錯誤訊息："

#: modules/Paidsupport/html_admin/mod_paidsupport_settings.html.twig:50
#, fuzzy
msgid "Set paid support for helpdesks: "
msgstr "為説明台設置付費支援："

#: modules/Paidsupport/html_admin/mod_paidsupport_settings.html.twig:72
#: modules/Support/html_admin/modal/mod_support_new_helpdesk.html.twig:6
#, fuzzy
msgid "Create new helpdesk"
msgstr "創建新的説明台"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:17
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:17
#: modules/Product/html_admin/mod_product_category.html.twig:19
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:7
#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:12
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:19
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:17
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:128
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:19
msgid "Products"
msgstr "產品"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:29
#, fuzzy
msgid "Edit product addon"
msgstr "編輯產品外掛程式"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:30
#, fuzzy
msgid "Addon updated"
msgstr "外掛程式已更新"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:45
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:99
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:114
msgid "Activation"
msgstr "啟用"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:49
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:103
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:118
#, fuzzy
msgid "After order is placed"
msgstr "下訂單後"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:53
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:107
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:122
#, fuzzy
msgid "After payment is received"
msgstr "收到付款后"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:57
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:111
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:126
#, fuzzy
msgid "Manual activation"
msgstr "手動啟動"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_addon_manage.html.twig:62
#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:116
#: modules/Product/html_admin/mod_product_category.html.twig:41
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_addons.html.twig:33
#, fuzzy
msgid "New addon"
msgstr "新外掛程式"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:19
msgid "New product"
msgstr "新產品"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:48
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:159
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:41
msgid "Priority"
msgstr "優先度"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:100
#, fuzzy
msgid "Update priority"
msgstr "更新優先順序"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_index.html.twig:183
msgid "Icon URL"
msgstr "圖標URL"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:7
#, fuzzy
msgid "Product configuration"
msgstr "產品配置"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:28
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:48
msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:31
msgid "Configuration"
msgstr "構成"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:37
msgid "Upgrades"
msgstr "升級"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:40
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:49
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:178
#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:226
#, fuzzy
msgid "Product configuration updated"
msgstr "產品配置已更新"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:58
msgid "Order Form"
msgstr "登記表格"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:79
msgid "Add new"
msgstr "新增"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:101
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:131
#, fuzzy
msgid "Icon/Image URL"
msgstr "圖示/圖像網址"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:172
#, fuzzy
msgid "No additional configuration for this product is required"
msgstr "無需對此產品進行其他配置"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:180
#, fuzzy
msgid "Choose which addons you would like to offer with"
msgstr "選擇您想提供的外掛程式"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:214
#, fuzzy
msgid "Create new addon"
msgstr "創建新外掛程式"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:225
#, fuzzy
msgid "Choose which products can client upgrade to"
msgstr "選擇用戶端可以升級到哪些產品"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:228
#, fuzzy
msgid "Product Upgrades"
msgstr "產品升級"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:248
#, fuzzy
msgid "Product links"
msgstr "產品連結"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:250
msgid "Product ID"
msgstr "商品編號"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:256
#, fuzzy
msgid "Order page with ID"
msgstr "帶有ID的訂單頁面"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:262
#, fuzzy
msgid "Order page with slug"
msgstr "帶有輔助資訊域的訂單頁面"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:290
#, fuzzy
msgid "Edit form"
msgstr "編輯表單"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_manage.html.twig:295
msgid "Add new form"
msgstr "添加新的表單"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:20
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:5
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:21
#, fuzzy
msgid "Product promotions"
msgstr "產品促銷"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:29
#, fuzzy
msgid "Manage coupon code"
msgstr "管理優惠券代碼"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:38
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:127
msgid "Discount type"
msgstr "折扣類型"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:42
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:131
msgid "Absolute"
msgstr "絕對位置 (元素會因網頁捲動而變更位置)"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:46
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:135
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:52
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:141
msgid "Recurring"
msgstr "定期"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:56
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:149
#, fuzzy
msgid "Applies to first order only"
msgstr "僅適用於首單"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:60
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:145
#, fuzzy
msgid "Applies to first order and renewals"
msgstr "適用於首單和續訂"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:78
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:167
#, fuzzy
msgid "Free setup"
msgstr "免費設置"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:91
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:180
#, fuzzy
msgid "Promo code limitations"
msgstr "促銷代碼限制"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:93
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:182
#, fuzzy
msgid "Once per client"
msgstr "每個用戶端一次"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:106
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:196
#, fuzzy
msgid "Max uses (zero for unlimited)"
msgstr "最大使用量（零表示無限制）"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:108
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:198
#, fuzzy
msgid "Leave blank for unlimited uses"
msgstr "留空可無限使用"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:112
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:114
#, fuzzy
msgid "How many times promo code was used"
msgstr "使用了多少次促銷代碼"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:118
#, fuzzy
msgid "Period when code is valid"
msgstr "代碼有效的時間段"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:140
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:225
#, fuzzy
msgid "Periods (Select none to apply to all periods)"
msgstr "期間（選擇“無”以應用於所有期間）"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promo.html.twig:152
#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:236
#, fuzzy
msgid "Client Groups (Select none to apply to all client groups)"
msgstr "用戶端群組（選擇“無”可應用於所有用戶端群組）"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:28
msgid "Promo"
msgstr "促銷廣告"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:35
#, fuzzy
msgid "New promo"
msgstr "新促銷"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:49
msgid "Applies to"
msgstr "適用於"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:51
#, fuzzy
msgid "Valid period"
msgstr "有效期"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:53
msgid "Usage"
msgstr "使用方式"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:117
#, fuzzy
msgid "Create new coupon code"
msgstr "創建新的優惠券代碼"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:118
#, fuzzy
msgid "Create special offers for your clients by creating coupon codes."
msgstr "通過創建優惠券代碼為您的客戶創建特別優惠。"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:202
#, fuzzy
msgid "Valid time (Leave blank for undefined time)"
msgstr "有效時間（留空表示未定義時間）"

#: modules/Product/html_admin/mod_product_promos.html.twig:214
#, fuzzy
msgid "Products (Select none to apply to all products)"
msgstr "產品（選擇“無”可應用於所有產品）"

#: modules/Queue/html_admin/mod_queue_settings.html.twig:5
#: modules/Queue/html_admin/mod_queue_settings.html.twig:21
#: modules/Queue/html_admin/mod_queue_settings.html.twig:27
#, fuzzy
msgid "Queues"
msgstr "佇列"

#: modules/Queue/html_admin/mod_queue_settings.html.twig:42
#, fuzzy
msgid "Created"
msgstr "創建"

#: modules/Redirect/html_admin/mod_redirect_settings.html.twig:5
#: modules/Redirect/html_admin/mod_redirect_settings.html.twig:20
#: modules/Redirect/html_admin/mod_redirect_settings.html.twig:26
msgid "Redirects"
msgstr "重新導向"

#: modules/Redirect/html_admin/mod_redirect_settings.html.twig:31
#, fuzzy
msgid "Create new redirect"
msgstr "創建新的重定向"

#: modules/Seo/html_admin/mod_seo_settings.html.twig:5
#: modules/Seo/html_admin/mod_seo_settings.html.twig:21
#: modules/Seo/html_admin/mod_seo_settings.html.twig:28
#, fuzzy
msgid "SEO settings"
msgstr "搜尋引擎優化設置"

#: modules/Seo/html_admin/mod_seo_settings.html.twig:36
#, fuzzy
msgid "Ping sitemap to Google"
msgstr "Ping 網站地圖到谷歌"

#: modules/Seo/html_admin/mod_seo_settings.html.twig:45
#, fuzzy
msgid "Ping sitemap to Bing"
msgstr "將網站地圖平到必應"

#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:2
#, fuzzy
msgid "Stock control settings"
msgstr "庫存控制設置"

#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:6
#, fuzzy
msgid "Enable stock control"
msgstr "啟用庫存控制"

#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "Allow quantity select on order form"
msgstr "允許在訂單上選擇數量"

#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:32
#, fuzzy
msgid "Quantity in stock"
msgstr "庫存數量"

#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:42
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:24
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:18
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:54
msgid "Plugin"
msgstr "外掛"

#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:45
#, fuzzy
msgid "Plugin name"
msgstr "外掛程式名稱"

#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:68
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:105
msgid "Parameter name"
msgstr "參數名稱"

#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:75
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:109
#, fuzzy
msgid "Parameter value"
msgstr "參數值"

#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_config.html.twig:81
#, fuzzy
msgid "Update configuration fields"
msgstr "更新配置欄位"

#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_manage.html.twig:2
#, fuzzy
msgid "management"
msgstr "管理"

#: modules/Servicecustom/html_admin/mod_servicecustom_order.html.twig:3
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_config.html.twig:2
#, fuzzy
msgid "Domains management"
msgstr "域管理"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:12
#, fuzzy
msgid "Top level domains"
msgstr "頂級功能變數名稱"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "New top level domain"
msgstr "新的頂級功能變數名稱"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:23
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_registrar.html.twig:22
msgid "Registrars"
msgstr "註冊商"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:30
#, fuzzy
msgid "New domain registrar"
msgstr "新域名註冊商"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:34
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:277
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:110
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:12
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:177
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:121
msgid "Nameservers"
msgstr "名稱伺服器"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:42
#, fuzzy
msgid "Manage TLDs"
msgstr "管理頂級功能變數名稱"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:43
#, fuzzy
msgid ""
"Setup domain pricing and allowed operations. Assign specific domain "
"registrars for each Top Level Domain (TLD)"
msgstr "設置域定價和允許的操作。為每個頂級域 （TLD） 分配特定的域註冊商"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:49
#, fuzzy
msgid "TLD"
msgstr "頂級功能變數名稱"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:50
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:52
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:14
msgid "Transfer"
msgstr "轉移"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:53
msgid "Operations"
msgstr "作業"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:54
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:106
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:14
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_registrar.html.twig:5
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:32
msgid "Registrar"
msgstr "註冊商"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:68
#, fuzzy
msgid "Allow register:"
msgstr "允許註冊："

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:69
#, fuzzy
msgid "Allow transfer:"
msgstr "允許轉移："

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:70
msgid "Active:"
msgstr "啟用:"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:95
#, fuzzy
msgid "Add new top level domain"
msgstr "添加新的頂級功能變數名稱"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:96
#, fuzzy
msgid "Setup new TLD prices and properties"
msgstr "設置新的頂級域價格和屬性"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:100
#, fuzzy
msgid "Tld"
msgstr "頂級功能變數名稱"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:102
#, fuzzy
msgid "Must start with a dot"
msgstr "必須以點開頭"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:116
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:42
#, fuzzy
msgid "Registration price"
msgstr "註冊價格"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:122
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:48
#, fuzzy
msgid "Renewal price"
msgstr "續訂價格"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:128
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:54
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_order_form.html.twig:76
#, fuzzy
msgid "Transfer price"
msgstr "轉讓價格"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:134
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:60
#, fuzzy
msgid "Minimum years of registration"
msgstr "最低註冊年限"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:140
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:66
#, fuzzy
msgid "Allow registration"
msgstr "允許註冊"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:153
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:79
#, fuzzy
msgid "Allow transfer"
msgstr "允許轉移"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:186
#, fuzzy
msgid "Domain registrars"
msgstr "功能變數名稱註冊商"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:187
#, fuzzy
msgid "Manage domain registrars"
msgstr "管理域註冊機構"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:229
#, fuzzy
msgid "Adding new domain registrar"
msgstr "添加新的域註冊商"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:230
#, fuzzy
msgid "Follow instructions below to install new domain registrar."
msgstr "按照以下說明安裝新的域註冊機構。"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:234
#, fuzzy
msgid "Check domain registrar you are looking for is available at"
msgstr "檢查您要尋找的網域名稱註冊商是否在"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:235
#, fuzzy
msgid "Download domain registrar file and place to"
msgstr "下載域註冊機構檔並放置到"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:236
#, fuzzy
msgid "Reload this page to see newly detected domain registrar"
msgstr "重新載入此頁面以查看新檢測到的域註冊機構"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:237
#, fuzzy
msgid ""
"Click on install button. Now you will be able to create top level domains "
"with new domain registrar"
msgstr "按兩下安裝按鈕。現在，您將能夠使用新的域註冊商創建頂級域"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:238
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:87
#, fuzzy
msgid "FOSSBilling documentation"
msgstr "自由和開放源碼軟體文檔"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:238
#, fuzzy
msgid "to learn how to create your own domain registrar."
msgstr "瞭解如何創建自己的域註冊機構。"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:256
#, fuzzy
msgid "Domain registrar installed"
msgstr "已安裝域註冊商"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:278
#, fuzzy
msgid ""
"Setup default nameservers that will be used for new domain registrations if "
"client have not provided his own nameservers in order form"
msgstr ""
"設置預設名稱伺服器，如果客戶未在訂單中提供自己的名稱伺服器，則將用於新域註冊"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:280
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:111
#, fuzzy
msgid "Nameservers updated"
msgstr "名稱伺服器已更新"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:282
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:18
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:113
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:70
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_order_form.html.twig:39
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:179
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:42
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:123
#, fuzzy
msgid "Nameserver 1"
msgstr "名稱伺服器 1"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:288
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:22
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:119
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:76
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_order_form.html.twig:42
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:185
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:46
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:129
#, fuzzy
msgid "Nameserver 2"
msgstr "名稱伺服器 2"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:294
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:26
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:125
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:82
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_order_form.html.twig:45
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:191
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:51
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:135
#, fuzzy
msgid "Nameserver 3"
msgstr "名稱伺服器 3"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:300
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:30
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:131
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:88
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_order_form.html.twig:48
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:197
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:57
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:141
#, fuzzy
msgid "Nameserver 4"
msgstr "名稱伺服器 4"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_index.html.twig:306
#, fuzzy
msgid "Update nameservers"
msgstr "更新名稱伺服器"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:2
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "Domain details"
msgstr "域詳細資訊"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:8
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:23
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:16
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:167
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_order.html.twig:16
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:10
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:22
msgid "Domain"
msgstr "網域"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:34
#, fuzzy
msgid "Transfer code"
msgstr "轉移代碼"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:38
msgid "Locked"
msgstr "鎖定"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:48
#, fuzzy
msgid "Privacy protection"
msgstr "隱私保護"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:58
#, fuzzy
msgid "Registration/Renewal years"
msgstr "註冊/續展年限"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:79
#, fuzzy
msgid "Get EPP"
msgstr "獲取 EPP"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:85
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:44
msgid "Unlock"
msgstr "解鎖"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:91
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:45
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:97
#, fuzzy
msgid "Disable privacy"
msgstr "禁用隱私"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:103
#, fuzzy
msgid "Enable privacy"
msgstr "啟用隱私"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:142
#, fuzzy
msgid "Domain data"
msgstr "域數據"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:143
#, fuzzy
msgid "Domain data updated"
msgstr "域數據已更新"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:145
#, fuzzy
msgid "Transfer code (EPP)"
msgstr "轉移代碼 （EPP）"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:162
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:105
#, fuzzy
msgid "Update domain contact details"
msgstr "更新域聯繫人詳細資訊"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:163
#, fuzzy
msgid "Domain contact details updated"
msgstr "域聯繫人詳細資訊已更新"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:231
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:188
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:260
#, fuzzy
msgid "Domain locked"
msgstr "域已鎖定"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:276
#, fuzzy
msgid "Domain unlocked"
msgstr "域已解鎖"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:304
#, fuzzy
msgid "Privacy protection enabled"
msgstr "已啟用隱私保護"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:322
#, fuzzy
msgid "Privacy protection disabled"
msgstr "隱私保護已禁用"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_manage.html.twig:340
#, fuzzy
msgid "Domain transfer code is: "
msgstr "網域名稱轉移代碼為："

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_order.html.twig:4
#, fuzzy
msgid "Domain action"
msgstr "域操作"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_order.html.twig:12
#, fuzzy
msgid " Transfer"
msgstr "轉移"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_order.html.twig:17
#, fuzzy
msgid "Register domain"
msgstr "註冊域"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_order.html.twig:20
#, fuzzy
msgid "Domain name to register"
msgstr "要註冊的功能變數名稱"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_order.html.twig:24
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_order.html.twig:25
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_order.html.twig:38
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:64
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:65
msgid "Years"
msgstr "年"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_order.html.twig:30
#, fuzzy
msgid "Transfer domain"
msgstr "轉移域"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_order.html.twig:33
#, fuzzy
msgid "Domain name to transfer"
msgstr "要轉移的功能變數名稱"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_order.html.twig:37
#, fuzzy
msgid "Domain transfer code"
msgstr "功能變數名稱轉移代碼"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_registrar.html.twig:19
#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:19
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:7
#, fuzzy
msgid "Domain management"
msgstr "域管理"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_registrar.html.twig:31
#, fuzzy
msgid "Registrar configuration"
msgstr "註冊器配置"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_registrar.html.twig:35
#, fuzzy
msgid "Registrar updated"
msgstr "註冊商已更新"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_registrar.html.twig:51
#, fuzzy
msgid "Registrar title"
msgstr "註冊商頭銜"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:28
#, fuzzy
msgid "Top level domain management"
msgstr "頂級功能變數名稱管理"

#: modules/Servicedomain/html_admin/mod_servicedomain_tld.html.twig:30
#, fuzzy
msgid "Top level domain settings updated."
msgstr "頂級域設置已更新。"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:10
msgid "Protection"
msgstr "保護"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:11
msgid "Privacy"
msgstr "隱私權"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:13
#, fuzzy
msgid "Whois"
msgstr "誰是"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:40
#, fuzzy
msgid "Domain Protection"
msgstr "域名保護"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:41
#, fuzzy
msgid ""
"Domain locking is a security enhancement to prevent unauthorized transfers "
"of your domain to another registrar or web host by \"locking\" your domain "
"name servers."
msgstr ""
"功能變數名稱鎖定是一項安全增強功能，旨在通過「鎖定」您的功能變數名稱伺服器來"
"防止您的功能變數名稱未經授權轉移到其他註冊商或虛擬主機。"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:51
#, fuzzy
msgid "Domain Privacy Settings"
msgstr "域隱私設置"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:53
#, fuzzy
msgid ""
"If you would like to hide domain contact information which is shown on WHOIS "
"you can enable privacy protection. Once domain privacy protection is enabled "
"no one will know who registered this service. And once you decide to disable "
"privacy protection, information that is listed above on \"Update Domain "
"Contact Details\" section will be seen on domain WHOIS again."
msgstr ""
"如果您想隱藏WHOIS上顯示的域聯繫資訊，您可以啟用隱私保護。啟用域隱私保護后，沒"
"有人會知道誰註冊了此服務。一旦您決定禁用隱私保護，上面“更新域聯繫人詳細資"
"訊”部分中列出的資訊將再次出現在域WHOIS上。"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:56
#, fuzzy
msgid "Disable Privacy protection"
msgstr "禁用隱私保護"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:57
#, fuzzy
msgid "Enable Privacy protection"
msgstr "啟用隱私保護"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:64
#, fuzzy
msgid "Update Nameservers"
msgstr "更新名稱伺服器"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:66
#, fuzzy
msgid ""
"If you would like to host this domain with another company you can update "
"nameservers."
msgstr "如果您想與其他公司託管此域，則可以更新名稱伺服器。"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:107
#, fuzzy
msgid ""
"Domain contact details will be displayed once someone will check WHOIS "
"output (which is public) of your service. This will update Technical, "
"Billing and Admin contacts for this service. You can enable domain privacy "
"protection if you want to hide your public WHOIS information."
msgstr ""
"一旦有人檢查您服務的WHOIS輸出（這是公開的），就會顯示域聯繫方式。這將更新此服"
"務的技術、計費和管理員聯繫人。如果您想隱藏您的公共 WHOIS 資訊，可以啟用域隱私"
"保護。"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:207
#, fuzzy
msgid "Domain Secret"
msgstr "域機密"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:208
#, fuzzy
msgid ""
"All domain names (except a .EU, .UK domain name) have a Domain (Transfer) "
"Secret Key/Authorization Code (EPP Code) associated with them. This would be "
"required if you want to transfer service."
msgstr ""
"所有功能變數名稱（.EU、.UK 功能變數名稱除外）都有一個與之關聯的功能變數名稱"
"（轉移）密鑰/授權代碼（EPP 代碼）。如果要轉移服務，則需要這樣做。"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_manage.html.twig:211
#, fuzzy
msgid "Get EPP code"
msgstr "獲取EPP代碼"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_order_form.html.twig:18
#, fuzzy
msgid "Register a new domain"
msgstr "註冊新功能變數名稱"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_order_form.html.twig:20
#, fuzzy
msgid "Enter new domain name to register"
msgstr "輸入新域名進行註冊"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_order_form.html.twig:27
#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_order_form.html.twig:70
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_order_form.html.twig:43
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_order_form.html.twig:36
#, fuzzy
msgid "I want to use my nameservers"
msgstr "我想使用我的域名伺服器"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_order_form.html.twig:62
#, fuzzy
msgid "Transfer a new domain"
msgstr "轉移新功能變數名稱"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_order_form.html.twig:64
#, fuzzy
msgid "Enter your domain name to transfer"
msgstr "輸入要轉移的功能變數名稱"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_order_form.html.twig:77
#, fuzzy
msgid "Enter domain transfer code"
msgstr "輸入功能變數名稱轉移代碼"

#: modules/Servicedomain/html_client/mod_servicedomain_order_form.html.twig:170
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_order_form.html.twig:119
#, fuzzy
msgid " Year/s @ "
msgstr "年/秒 @"

#: modules/Servicedownloadable/html_admin/mod_servicedownloadable_config.html.twig:2
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: modules/Servicedownloadable/html_admin/mod_servicedownloadable_config.html.twig:6
#, fuzzy
msgid "Currently uploaded file"
msgstr "當前上傳的檔"

#: modules/Servicedownloadable/html_admin/mod_servicedownloadable_config.html.twig:14
#: modules/Servicedownloadable/html_admin/mod_servicedownloadable_manage.html.twig:27
msgid "Upload new file"
msgstr "上載新附件"

#: modules/Servicedownloadable/html_admin/mod_servicedownloadable_config.html.twig:21
#: modules/Servicedownloadable/html_admin/mod_servicedownloadable_manage.html.twig:33
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: modules/Servicedownloadable/html_admin/mod_servicedownloadable_config.html.twig:41
#: modules/Servicedownloadable/html_admin/mod_servicedownloadable_manage.html.twig:55
#, fuzzy
msgid "File was uploaded"
msgstr "檔已上傳"

#: modules/Servicedownloadable/html_admin/mod_servicedownloadable_manage.html.twig:2
#, fuzzy
msgid "File information"
msgstr "文件資訊"

#: modules/Servicedownloadable/html_admin/mod_servicedownloadable_manage.html.twig:7
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: modules/Servicedownloadable/html_admin/mod_servicedownloadable_manage.html.twig:11
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: modules/Servicedownloadable/html_admin/mod_servicedownloadable_manage.html.twig:15
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: modules/Servicedownloadable/html_admin/mod_servicedownloadable_manage.html.twig:22
#, fuzzy
msgid "Upload new file for this order"
msgstr "為此訂單上傳新檔"

#: modules/Servicedownloadable/html_admin/mod_servicedownloadable_manage.html.twig:23
#, fuzzy
msgid ""
"Use this function to update existing order file. Client will be able to "
"download new file from client area"
msgstr "使用此函數更新現有訂單檔。用戶端將能夠從客戶區下載新檔"

#: modules/Servicedownloadable/html_client/mod_servicedownloadable_manage.html.twig:6
#: modules/Servicedownloadable/html_client/mod_servicedownloadable_manage.html.twig:9
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:4
#, fuzzy
msgid "Hosting settings"
msgstr "託管設置"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:5
#, fuzzy
msgid "Hosting settings updated"
msgstr "託管設置已更新"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:7
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:13
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:26
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:49
#, fuzzy
msgid "Hosting plan"
msgstr "託管計劃"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "Reseller hosting"
msgstr "轉銷商託管"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:32
#, fuzzy
msgid "Free domain registration"
msgstr "免費域名註冊"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:45
#, fuzzy
msgid "Select free tlds"
msgstr "選擇免費頂級功能變數名稱"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:57
#, fuzzy
msgid "Select free periods"
msgstr "選擇免費時段"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:60
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:61
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:62
msgid "Month"
msgstr "月"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:63
msgid "Year"
msgstr "年"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:70
#, fuzzy
msgid "Free domain transfer"
msgstr "免費域名轉移"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:89
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:91
#, fuzzy
msgid "Hosting plans"
msgstr "託管計劃"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:94
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:27
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:105
#, fuzzy
msgid "New hosting plan"
msgstr "新託管方案"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:128
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:36
msgid "Servers"
msgstr "伺服器"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_config.html.twig:133
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "New server"
msgstr "新伺服器"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:3
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:3
#, fuzzy
msgid "Hosting management"
msgstr "託管管理"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:17
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:5
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:12
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:17
#, fuzzy
msgid "Hosting plans and servers"
msgstr "託管計劃和伺服器"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:26
#, fuzzy
msgid "Manage hosting plan"
msgstr "管理託管計劃"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:27
#, fuzzy
msgid "Hosting plan updated"
msgstr "託管計劃已更新"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:31
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:259
#, fuzzy
msgid "Unique name to identify this hosting plan"
msgstr "用於標識此託管計劃的唯一名稱"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:35
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:66
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:58
#, fuzzy
msgid "Disk quota"
msgstr "磁碟配額"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:41
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:99
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:62
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:54
msgid "Bandwidth"
msgstr "流量"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:47
#, fuzzy
msgid "Max Addon domains"
msgstr "最大外掛程式域數"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:53
#, fuzzy
msgid "Max FTP accounts"
msgstr "最大 FTP 帳戶數"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:59
#, fuzzy
msgid "Max SQL Databases"
msgstr "最大 SQL 資料庫數"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:65
#, fuzzy
msgid "Max Email Accounts"
msgstr "最大電子郵件帳戶數"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:71
#, fuzzy
msgid "Max Subdomains"
msgstr "最大子域數"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:77
#, fuzzy
msgid "Max Parked Domains"
msgstr "最大停放域數"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:83
#, fuzzy
msgid "Server manager specific parameters"
msgstr "伺服器管理員特定參數"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:95
#, fuzzy
msgid "Update hosting plan"
msgstr "更新託管計劃"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:99
#, fuzzy
msgid "Hosting plan additional parameters"
msgstr "託管計劃附加參數"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:100
#, fuzzy
msgid ""
"Depending on server manager used to setup hosting account you may require "
"provide additional parameters. List of parameters server managers requires "
"you can find on extensions page."
msgstr ""
"根據用於設置主機帳戶的伺服器管理器，您可能需要提供其他參數。伺服器管理員所需"
"的參數清單，您可以在擴展頁面上找到。"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_hp.html.twig:114
msgid "Add new field"
msgstr "添加新欄位"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:43
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:203
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:205
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:68
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:70
#, fuzzy
msgid "Server manager"
msgstr "伺服器管理員"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:64
#, fuzzy
msgid "Test connection"
msgstr "測試連接"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:64
#, fuzzy
msgid "Server connected"
msgstr "伺服器已連接"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:97
#, fuzzy
msgid "Addon domains"
msgstr "外掛程式域"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:98
msgid "Disk space"
msgstr "磁盤空間"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:142
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:32
#, fuzzy
msgid "Unique name to identify this server"
msgstr "用於標識此伺服器的唯一名稱"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:146
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:36
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:148
#, fuzzy
msgid "server1.yourserverdomain.com"
msgstr "server1.yourserverdomain.com"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:154
#, fuzzy
msgid ""
"Primary IP address of the server used to connect to it like: 123.123.123.123"
msgstr "用於連接到它的伺服器的主IP位址，例如：123.123.123.123"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:158
#, fuzzy
msgid "Assigned IP Addresses"
msgstr "分配的IP位址"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:160
#, fuzzy
msgid "List the IP Addresses assigned to the server (One per line)"
msgstr "列出分配給伺服器的 IP 位址（每行一個）"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:164
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:54
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啓用/停用"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:181
#, fuzzy
msgid "ns1.yourdomain.com"
msgstr "ns1.yourdomain.com"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:187
#, fuzzy
msgid "ns2.yourdomain.com"
msgstr "ns2.yourdomain.com"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:193
#, fuzzy
msgid "ns3.yourdomain.com"
msgstr "ns3.yourdomain.com"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:199
#, fuzzy
msgid "ns4.yourdomain.com"
msgstr "ns4.yourdomain.com"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:215
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:38
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:153
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_order.html.twig:26
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:80
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:11
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:39
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:129
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:217
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:82
#, fuzzy
msgid "Login username to your server: root/reseller"
msgstr "伺服器登錄使用者名：根/轉銷商"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:223
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:88
#, fuzzy
msgid "Login password to your server"
msgstr "伺服器登錄密碼"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:227
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:93
#, fuzzy
msgid "Access Hash (Instead of password for cPanel servers)"
msgstr "存取哈希（而不是cPanel伺服器的密碼）"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:233
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:106
#, fuzzy
msgid "Use Secure connection"
msgstr "使用安全連接"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:245
#, fuzzy
msgid "Add server"
msgstr "添加伺服器"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:252
#, fuzzy
msgid "Adding new hosting plan"
msgstr "添加新的託管計劃"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:253
#, fuzzy
msgid ""
"Depending on server manager used to setup hosting account you may require "
"provide additional parameters in next step. In this step provide basic "
"hosting plan information."
msgstr ""
"根據用於設置主機帳戶的伺服器管理器，您可能需要在下一步中提供其他參數。在此步"
"驟中，提供基本的託管計劃資訊。"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:263
#, fuzzy
msgid "Disk quota (MB)"
msgstr "磁碟配額 （MB）"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:269
msgid "Bandwidth (MB)"
msgstr "流量（MB）"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_index.html.twig:275
#, fuzzy
msgid "Create hosting plan"
msgstr "創建託管計劃"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:22
msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:30
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:29
msgid "Server IP"
msgstr "伺服端 IP"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:34
#, fuzzy
msgid "Account IP"
msgstr "帳戶 IP"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:63
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:55
msgid "per month"
msgstr "每月"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:78
#, fuzzy
msgid "Jump to control panel"
msgstr "跳轉到控制面板"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:85
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:71
#, fuzzy
msgid "Reseller control panel"
msgstr "轉銷商控制面板"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:92
#, fuzzy
msgid "Account was synced"
msgstr "帳戶已同步"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:96
#, fuzzy
msgid "Sync with server"
msgstr "與伺服器同步"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:101
#, fuzzy
msgid "Change hosting plan"
msgstr "更改託管計劃"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:103
#, fuzzy
msgid "Hosting plan changed"
msgstr "託管計劃已更改"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:112
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:132
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:146
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:160
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:177
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:116
#, fuzzy
msgid "Change account password"
msgstr "更改帳戶密碼"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:117
#, fuzzy
msgid "Account password changed"
msgstr "帳戶密碼已更改"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:125
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:87
msgid "Password Confirm"
msgstr "確認密碼"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:136
#, fuzzy
msgid "Change IP"
msgstr "更改IP"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:137
#, fuzzy
msgid "Account IP changed"
msgstr "帳戶 IP 已更改"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:150
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:125
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:138
msgid "Change username"
msgstr "修改用户名"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:151
#, fuzzy
msgid "Account username changed"
msgstr "帳戶使用者名已更改"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:164
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:104
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:117
#, fuzzy
msgid "Change domain"
msgstr "更改域"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_manage.html.twig:165
#, fuzzy
msgid "Account domain changed"
msgstr "帳戶域已更改"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_order.html.twig:2
#, fuzzy
msgid "Import existing"
msgstr "匯入現有"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_order.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "Domain name"
msgstr "功能變數名稱"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_order.html.twig:20
#, fuzzy
msgid "Domain TLD"
msgstr "域名頂級功能變數名稱"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_order.html.twig:28
#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_order.html.twig:35
#, fuzzy
msgid "Leave blank to generate"
msgstr "留空以生成"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:26
#, fuzzy
msgid "Server management"
msgstr "伺服器管理"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:28
#, fuzzy
msgid "Server updated"
msgstr "伺服器已更新"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:44
#, fuzzy
msgid "Primary IP address of the server used to connect to it like: 127.0.0.1"
msgstr "用於連接到它的伺服器的主IP位址，例如：127.0.0.1"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:100
#, fuzzy
msgid "Connection port"
msgstr "連接埠"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:102
#, fuzzy
msgid "Custom port. Use blank to use default. Used to connect to API"
msgstr "自定義埠。使用空白使用預設值。用於連接到 API"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:119
#, fuzzy
msgid "Update and test connection"
msgstr "更新和測試連接"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:148
msgid "Update server"
msgstr "更新伺服器"

#: modules/Servicehosting/html_admin/mod_servicehosting_server.html.twig:162
#, fuzzy
msgid "Successfully connected to server"
msgstr "已成功連接到伺服器"

#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:6
#, fuzzy
msgid "Manage hosting account"
msgstr "管理主機帳戶"

#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:34
msgid "Server Hostname"
msgstr "伺服器主機名稱"

#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:67
#, fuzzy
msgid "Manage domain"
msgstr "管理域"

#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:69
#, fuzzy
msgid "Jump to cPanel"
msgstr "跳轉到 cPanel"

#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:77
#, fuzzy
msgid "Change your FTP/cPanel/SSH password."
msgstr "更改您的 FTP/cPanel/SSH 密碼。"

#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_manage.html.twig:108
#, fuzzy
msgid "New domain"
msgstr "新功能變數名稱"

#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_order_form.html.twig:10
#, fuzzy
msgid "Domain configuration"
msgstr "域配置"

#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_order_form.html.twig:12
#, fuzzy
msgid "I will use my existing domain and update nameservers"
msgstr "我將使用我現有的域並更新名稱伺服器"

#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_order_form.html.twig:16
#, fuzzy
msgid "I want to register a new domain"
msgstr "我想註冊一個新功能變數名稱"

#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_order_form.html.twig:25
#: modules/Servicehosting/html_client/mod_servicehosting_order_form.html.twig:36
#, fuzzy
msgid "mydomain"
msgstr "我的功能變數名稱"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:4
#, fuzzy
msgid "License settings"
msgstr "許可證設置"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:10
#, fuzzy
msgid "Prefix"
msgstr "前綴"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:17
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:31
#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:64
#, fuzzy
msgid "Validate IP"
msgstr "驗證IP"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:41
#, fuzzy
msgid "Validate Hostname"
msgstr "驗證主機名"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:51
#, fuzzy
msgid "Validate Version"
msgstr "驗證版本"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:61
#, fuzzy
msgid "Validate Path"
msgstr "驗證路徑"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:78
#, fuzzy
msgid "License plugins"
msgstr "許可證外掛程式"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:79
#, fuzzy
msgid ""
"FOSSBilling gives you ability to provide your own license generation script. "
"Follow the instructions bellow to install new license plugin"
msgstr ""
"FOSSBilling使您能夠提供自己的許可證生成腳本。按照下面的說明安裝新的許可證外掛"
"程式"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:83
#, fuzzy
msgid "License plugin is PHP class \"License_PluginName\" with one method"
msgstr "許可證外掛程式是PHP類“License_PluginName”，具有一種方法"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:84
#, fuzzy
msgid "Take a look at default plugin at"
msgstr "查看預設外掛程式"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:85
#, fuzzy
msgid "Create your plugin and place it to"
msgstr "創建您的外掛程式並將其放置在"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:86
#, fuzzy
msgid "FOSSBilling will automatically detect new plugin"
msgstr "FOSSBilling將自動檢測新外掛程式"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_config.html.twig:87
#, fuzzy
msgid "for more information."
msgstr "瞭解更多資訊。"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:2
#: modules/Servicelicense/html_client/mod_servicelicense_manage.html.twig:9
msgid "License details"
msgstr "許可證詳細信息"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:9
#: modules/Servicelicense/html_client/mod_servicelicense_manage.html.twig:13
msgid "Key"
msgstr "密鑰"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:25
#, fuzzy
msgid "Last ping"
msgstr "上次平"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:45
#, fuzzy
msgid "License data"
msgstr "許可證數據"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:47
msgid "License Key"
msgstr "授權碼"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:74
#, fuzzy
msgid "Valid IPs (one per line)"
msgstr "有效IP（每行一個）"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:82
#, fuzzy
msgid "Validate host"
msgstr "驗證主機"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:92
#, fuzzy
msgid "Valid hosts (one per line)"
msgstr "有效主機（每行一個）"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:100
#, fuzzy
msgid "Validate path"
msgstr "驗證路徑"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:110
#, fuzzy
msgid "Valid paths (one per line)"
msgstr "有效路徑（每行一個）"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:118
#, fuzzy
msgid "Validate version"
msgstr "驗證版本"

#: modules/Servicelicense/html_admin/mod_servicelicense_manage.html.twig:128
#, fuzzy
msgid "Valid versions (one per line)"
msgstr "有效版本（每行一個）"

#: modules/Servicelicense/html_client/mod_servicelicense_manage.html.twig:22
#, fuzzy
msgid "Valid IPs"
msgstr "有效IP"

#: modules/Servicelicense/html_client/mod_servicelicense_manage.html.twig:28
#, fuzzy
msgid "All ips"
msgstr "所有IP"

#: modules/Servicelicense/html_client/mod_servicelicense_manage.html.twig:37
#, fuzzy
msgid "Valid Domains"
msgstr "有效域"

#: modules/Servicelicense/html_client/mod_servicelicense_manage.html.twig:43
#, fuzzy
msgid "All hosts"
msgstr "所有主機"

#: modules/Servicelicense/html_client/mod_servicelicense_manage.html.twig:52
#, fuzzy
msgid "Valid Versions"
msgstr "有效版本"

#: modules/Servicelicense/html_client/mod_servicelicense_manage.html.twig:58
#, fuzzy
msgid "All versions"
msgstr "所有版本"

#: modules/Servicelicense/html_client/mod_servicelicense_manage.html.twig:67
#, fuzzy
msgid "Valid Install paths"
msgstr "有效的安裝路徑"

#: modules/Servicelicense/html_client/mod_servicelicense_manage.html.twig:73
#, fuzzy
msgid "All paths"
msgstr "所有路徑"

#: modules/Servicelicense/html_client/mod_servicelicense_manage.html.twig:82
#, fuzzy
msgid "Reset license"
msgstr "重置許可證"

#: modules/Servicelicense/html_client/mod_servicelicense_manage.html.twig:83
#, fuzzy
msgid "You can reset your license parameters if you have changed your server"
msgstr "如果更改了伺服器，則可以重置許可證參數"

#: modules/Servicemembership/html_admin/mod_servicemembership_config.html.twig:2
#, fuzzy
msgid "Membership settings"
msgstr "成員資格設置"

#: modules/Servicemembership/html_admin/mod_servicemembership_config.html.twig:3
#, fuzzy
msgid "Membership service does not have any configuration options"
msgstr "成員資格服務沒有任何配置選項"

#: modules/Servicemembership/html_admin/mod_servicemembership_manage.html.twig:2
#, fuzzy
msgid "Membership details"
msgstr "會員詳情"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:5
#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:21
#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:30
#, fuzzy
msgid "SpamChecker settings"
msgstr "垃圾郵件檢查器設置"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:38
#, fuzzy
msgid "Enable IP blocking"
msgstr "啟用IP阻止"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:46
#, fuzzy
msgid ""
"Blocked IPs are not allowed to login, register or open public ticket. One IP "
"per line"
msgstr "被遮罩的IP不允許登錄、註冊或打開公共票證。每行一個IP"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:55
#, fuzzy
msgid "reCAPTCHA settings"
msgstr "重新驗證碼設置"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:56
#, fuzzy
msgid "Enable captcha for client registration and contact forms"
msgstr "為客戶註冊和聯繫表單啟用驗證碼"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:57
#, fuzzy
msgid "Sign up for reCAPTCHA key for your domain at"
msgstr "註冊您的域的 reCAPTCHA 金鑰，網址為"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:62
msgid "Enable reCAPTCHA"
msgstr "啟用 reCAPTCHA"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:71
#, fuzzy
msgid "reCAPTCHA version"
msgstr "驗證碼版本"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:73
msgid "v2"
msgstr "v2"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:76
#, fuzzy
msgid "reCAPTCHA Public key"
msgstr "重新驗證碼公鑰"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:81
msgid "reCAPTCHA Secret key"
msgstr "reCAPTCHA Secret key"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:90
#, fuzzy
msgid "Akismet settings"
msgstr "阿基斯梅特設置"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:91
#, fuzzy
msgid ""
"Enable forum messages checking on the <a href=\"https://akismet.com/\" "
"target=\"_blank\">Akismet</a> database"
msgstr ""
"在 <a href=\"https://akismet.com/\" target=\"_blank\">Akismet</a> 資料庫上啟"
"用論壇消息檢查"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:95
#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:118
#, fuzzy
msgid "Enable check"
msgstr "啟用檢查"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:104
msgid "Akismet API key"
msgstr "Akismet API key"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:113
#, fuzzy
msgid "StopForumSpam.com settings"
msgstr "StopForumSpam.com 設置"

#: modules/Spamchecker/html_admin/mod_spamchecker_settings.html.twig:114
#, fuzzy
msgid ""
"If enabled, client IP will be checked on the <a href=\"http://www."
"stopforumspam.com/\" target=\"_blank\">Stop Forum Spam</a> database before "
"registration"
msgstr ""
"如果啟用，將在註冊前在 <a href=\"http://www.stopforumspam.com/\" "
"target=\"_blank\">「停止論壇垃圾郵件」</a> 資料庫中檢查用戶端 IP"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_group.html.twig:3
#, fuzzy
msgid "Staff Group management"
msgstr "員工組管理"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_group.html.twig:20
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:3
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:22
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:5
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:21
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:28
msgid "Staff"
msgstr "員工"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_group.html.twig:32
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:51
#, fuzzy
msgid "Manage staff member details"
msgstr "管理員工詳細資訊"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_group.html.twig:34
#, fuzzy
msgid "Staff group updated"
msgstr "員工組已更新"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:11
#, fuzzy
msgid "Staff members"
msgstr "工作人員"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:14
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:38
#, fuzzy
msgid "New staff member"
msgstr "新員工"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:17
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:42
#, fuzzy
msgid "Manage groups"
msgstr "管理組"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:109
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:86
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:46
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:173
#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:50
#: modules/Support/html_admin/modal/mod_support_new_helpdesk.html.twig:23
#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:108
msgid "Signature"
msgstr "簽名"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:119
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:81
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:183
msgid "Inactive"
msgstr "未啟用"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_index.html.twig:173
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:244
msgid "Create group"
msgstr "創建組"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login.html.twig:17
#, fuzzy
msgid "Create main administrator account"
msgstr "創建主管理員帳戶"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login.html.twig:22
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login.html.twig:45
msgid "Enter your email address"
msgstr "輸入電子郵件地址"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login.html.twig:28
#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login.html.twig:56
msgid "Enter your password"
msgstr "輸入你的密碼"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login.html.twig:32
#, fuzzy
msgid "Create administrator account"
msgstr "創建管理員帳戶"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login.html.twig:64
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login_history.html.twig:5
#, fuzzy
msgid "Staff members login history"
msgstr "員工登錄記錄"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login_history.html.twig:12
#, fuzzy
msgid "Staff members logins history"
msgstr "員工登錄歷史記錄"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_login_history.html.twig:23
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:31
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_preset.html.twig:35
msgid "INFORMATION"
msgstr "資訊"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:31
#, fuzzy
msgid ""
"This staff member is used by FOSSBilling to perform system tasks and can not "
"be removed."
msgstr "該工作人員被FOSSBilling用於執行系統任務，並且無法刪除。"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:40
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:53
#, fuzzy
msgid "This staff member updated."
msgstr "該工作人員更新了。"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:100
#, fuzzy
msgid "permissions"
msgstr "許可權"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:103
#, fuzzy
msgid "This administrator is allowed to do everything"
msgstr "允許此管理員執行所有操作"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:108
#, fuzzy
msgid "Permissions updated"
msgstr "許可權已更新"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:115
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:145
#, fuzzy
msgid "Change staff member password"
msgstr "更改員工密碼"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:147
#, fuzzy
msgid "Staff member password changed"
msgstr "工作人員密碼已更改"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_manage.html.twig:155
#, fuzzy
msgid "Repeat same password"
msgstr "重複相同的密碼"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:20
msgid "API"
msgstr "API"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:23
msgid "Gravatar"
msgstr "頭像"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:31
msgid "Profile updated"
msgstr "個人簡介已更新."

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:82
#, fuzzy
msgid ""
"External application can control every aspect of FOSSBilling using this API "
"key."
msgstr "外部應用程式可以使用此API密鑰控制FOSSBilling的各個方面。"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:83
#, fuzzy
msgid "Warning! Resetting the key will break existing applications using it."
msgstr "警告！重置金鑰將中斷使用它的現有應用程式。"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:93
#, fuzzy
msgid "Generate new key"
msgstr "生成新金鑰"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:103
#, fuzzy
msgid "Change your avatar at"
msgstr "更改您的頭像"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_profile.html.twig:115
#, fuzzy
msgid "New API key generated. Applications using old key are now not working."
msgstr "生成新的 API 金鑰。使用舊金鑰的應用程式現在無法正常工作。"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:120
#, fuzzy
msgid "Check login IP"
msgstr "檢查登錄IP"

#: modules/Staff/html_admin/mod_staff_settings.html.twig:133
#, fuzzy
msgid "Allowed IPs. One per line"
msgstr "允許的IP。每行一個"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_category.html.twig:22
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_response.html.twig:22
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:17
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:27
#, fuzzy
msgid "Canned responses"
msgstr "預設回復"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_category.html.twig:34
#, fuzzy
msgid "Canned category"
msgstr "罐頭類"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_response.html.twig:7
#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_response.html.twig:31
#, fuzzy
msgid "Canned response"
msgstr "罐頭回應"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_responses.html.twig:34
#, fuzzy
msgid "New response"
msgstr "新回應"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_canned_selector.html.twig:32
#, fuzzy
msgid "Select canned response"
msgstr "選擇預設回應"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:22
#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:5
#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:21
#, fuzzy
msgid "Support settings"
msgstr "支援設置"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:24
#, fuzzy
msgid "Helpdesk -"
msgstr "服務台 -"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:30
#, fuzzy
msgid "Support help desk"
msgstr "支持説明台"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:31
#, fuzzy
msgid ""
"Help desk name will be visible for clients when submitting new ticket. "
"Define very large number of hours to disable auto close ticket option."
msgstr ""
"提交新票證時，客戶可以看到幫助台名稱。定義非常大的小時數以禁用自動關閉工單選"
"項。"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:35
#, fuzzy
msgid "Help desk updated"
msgstr "説明台已更新"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:56
#: modules/Support/html_admin/modal/mod_support_new_helpdesk.html.twig:29
#, fuzzy
msgid "Close after"
msgstr "在此之後關閉"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_helpdesk.html.twig:62
#: modules/Support/html_admin/modal/mod_support_new_helpdesk.html.twig:35
#, fuzzy
msgid "Can reopen"
msgstr "可以重新打開"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:19
#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_tickets.html.twig:72
#, fuzzy
msgid "Public tickets"
msgstr "公共門票"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:28
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:33
msgid "Ticket"
msgstr "門票"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:41
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:51
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:28
msgid "Ticket ID"
msgstr "支援單ID"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:49
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us_conversation.html.twig:34
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:72
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:76
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us_conversation.html.twig:51
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:45
#, fuzzy
msgid "Time opened"
msgstr "打開時間"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:77
msgid "Last updated"
msgstr "最後更新"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:92
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:115
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:169
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:298
#, fuzzy
msgid "Reply as"
msgstr "回復為"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:173
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:302
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:185
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:313
#, fuzzy
msgid "Show/Hide messages"
msgstr "顯示/隱藏消息"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:189
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:317
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us_conversation.html.twig:104
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:150
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_ticket.html.twig:199
#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:327
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us_conversation.html.twig:21
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:20
msgid "Close ticket"
msgstr "關閉任務單"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_tickets.html.twig:20
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:89
#, fuzzy
msgid "Tickets waiting for staff reply"
msgstr "門票等待工作人員回復"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_tickets.html.twig:34
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:103
#, fuzzy
msgid "Tickets waiting for client reply"
msgstr "工單等待客戶回復"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_public_tickets.html.twig:48
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:117
#, fuzzy
msgid "Solved tickets"
msgstr "已解決的工單"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:31
#, fuzzy
msgid "Help desks"
msgstr "服務台"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:39
#, fuzzy
msgid "Auto responder settings"
msgstr "自動回復設置"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:44
#, fuzzy
msgid "Enable auto responder"
msgstr "啟用自動回覆器"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:59
#, fuzzy
msgid "Auto respond message"
msgstr "自動回應消息"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:70
#, fuzzy
msgid "Delay message"
msgstr "延遲消息"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:71
#, fuzzy
msgid ""
"Selected canned response message will be added to default reply message."
msgstr "選定的預設回應消息將添加到預設回復消息中。"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:73
#, fuzzy
msgid "Enable delay message"
msgstr "啟用延遲消息"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:87
#, fuzzy
msgid "Delay hours"
msgstr "延誤時間"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:93
#, fuzzy
msgid "Delay reply"
msgstr "延遲回復"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:104
#, fuzzy
msgid "Wait time in hours"
msgstr "等待時間（小時）"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:107
#, fuzzy
msgid ""
"Wait time - how many hours user needs to wait until consequent ticket "
"submission."
msgstr "等待時間 - 使用者需要等待多少小時才能提交後續工單。"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:125
#, fuzzy
msgid "New helpdesk"
msgstr "新的幫助台"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_settings.html.twig:135
#, fuzzy
msgid "Close tickets after"
msgstr "在此時間后關閉工單"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:5
#, fuzzy
msgid "message(s)"
msgstr "消息"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:17
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:5
#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:144
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:7
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:5
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:6
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:7
#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:14
#, fuzzy
msgid "Support tickets"
msgstr "支援票證"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:42
#, fuzzy
msgid "Client tickets"
msgstr "客戶票證"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:85
msgid "Task"
msgstr "任務"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:92
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:51
#, fuzzy
msgid "Related to"
msgstr "相關"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_ticket.html.twig:131
#, fuzzy
msgid "Set Task complete"
msgstr "設置任務完成"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:14
#, fuzzy
msgid "Filter support tickets"
msgstr "篩選支援票證"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:17
msgid "Client ID"
msgstr "用戶端 ID"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:23
msgid "Order ID"
msgstr "訂單編號"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:29
#, fuzzy
msgid "Ticket subject"
msgstr "機票主題"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:35
#, fuzzy
msgid "Ticket messages"
msgstr "工單消息"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:159
#, fuzzy
msgid "New email"
msgstr "新電子郵件"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:177
msgid "Helpdesk"
msgstr "線上客服"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:256
#, fuzzy
msgid "Open ticket for existing client"
msgstr "現有客戶端的開放票證"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:293
#, fuzzy
msgid "Open public ticket for non client"
msgstr "為非客戶端打開公共票證"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:296
#, fuzzy
msgid "Receivers name"
msgstr "接收方名稱"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:298
#, fuzzy
msgid "John Smith"
msgstr "約翰·史密斯"

#: modules/Support/html_admin/mod_support_tickets.html.twig:304
#, fuzzy
msgid "user@domail.com"
msgstr "user@domail.com"

#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us.html.twig:5
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us.html.twig:6
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us.html.twig:15
#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us_conversation.html.twig:8
msgid "Contact us"
msgstr "聯絡我們"

#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us_conversation.html.twig:18
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:16
#, fuzzy
msgid "Ticket information"
msgstr "門票資訊"

#: modules/Support/html_client/mod_support_contact_us_conversation.html.twig:109
#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:156
#, fuzzy
msgid "Ticket was closed and cannot be reopened."
msgstr "門票已關閉，無法重新打開。"

#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:52
#, fuzzy
msgid "Service #"
msgstr "服務#"

#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:65
#, fuzzy
msgid "Last tickets"
msgstr "最後一張票"

#: modules/Support/html_client/mod_support_ticket.html.twig:69
#, fuzzy
msgid "Back to tickets list"
msgstr "返回門票清單"

#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:15
#, fuzzy
msgid "Need an answer? We are here to help!"
msgstr "需要答案嗎？我們隨時為您提供説明！"

#: modules/Support/html_client/mod_support_tickets.html.twig:18
#, fuzzy
msgid "Submit new ticket"
msgstr "提交新工單"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:5
#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:21
#, fuzzy
msgid "System settings"
msgstr "系統設置"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:33
msgid "Countries"
msgstr "國家"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:36
#, fuzzy
msgid "FTP layer"
msgstr "FTP層"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:39
msgid "Cache"
msgstr "快取"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:42
msgid "About"
msgstr "關於"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:50
#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:118
#, fuzzy
msgid "Company updated"
msgstr "公司更新"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:72
msgid "Address line 1"
msgstr "地址列 1"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:73
msgid "Address line 2"
msgstr "地址列 2"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:74
#, fuzzy
msgid "Address line 3"
msgstr "位址行 3"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:78
msgid "Logo URL"
msgstr "Logo 的網址"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:84
#, fuzzy
msgid "Logo URL (dark mode)"
msgstr "徽標網址（深色模式）"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:90
#, fuzzy
msgid "Company number, chamber of commerce number"
msgstr "公司編號、商會編號"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:96
#, fuzzy
msgid "VAT number"
msgstr "增值稅號"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:102
#, fuzzy
msgid "Bank Account number"
msgstr "銀行帳號"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:120
#, fuzzy
msgid "Company terms of service, legal regulation"
msgstr "公司服務條款、法律法規"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:124
#, fuzzy
msgid "Company privacy policy"
msgstr "公司隱私政策"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:139
#, fuzzy
msgid "Countries updated"
msgstr "國家更新"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:388
#, fuzzy
msgid "List of countries"
msgstr "國家名單"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:402
#, fuzzy
msgid "FTP layer for FOSSBilling"
msgstr "用於自由和開放源碼軟體的FTP層"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:403
#, fuzzy
msgid "FTP is used to manage FOSSBilling modules and updates."
msgstr "FTP用於管理FOSSBilling模組和更新。"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:405
#, fuzzy
msgid "FTP settings updated"
msgstr "FTP 設置已更新"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:407
#, fuzzy
msgid "FTP hostname"
msgstr "FTP 主機名"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:410
#, fuzzy
msgid ""
"Can be a numerical URL 127.0.0.1 is the default address for a locally hosted "
"server, it might be this, it might be the full URL as my example above with "
"the File Transfer Protocol (FTP) prefix, it might be the http:// protocol it "
"might be SFTP (secure FTP) even secure http (https). Your host will be able "
"to advise you on the correct format."
msgstr ""
"可以是數位 URL 127.0.0.1 是本地託管伺服器的預設位址，可能是這個，它可能是我上"
"面帶有文件傳輸協定 （FTP） 前綴的示例的完整 URL，它可能是 http:// 協定，它可"
"能是 SFTP（安全 FTP）甚至安全 HTTP （https）。您的主持人將能夠為您提供正確的"
"格式建議。"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:414
#, fuzzy
msgid "FTP port"
msgstr "FTP埠"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:417
#, fuzzy
msgid ""
"Is nearly always 21 unless the host has changed this they will have notified "
"you of this. Secure FTP generally uses port 22."
msgstr ""
"幾乎總是 21，除非主機更改了此設置，否則他們會通知您。安全 FTP 通常使用埠 22。"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:421
#, fuzzy
msgid "FTP user"
msgstr "FTP 使用者"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:424
#, fuzzy
msgid ""
"In most cases, this is the specific user name your host has set up for you "
"to access your Web site via FTP- It is the name you use in your FTP client. "
"This could be an alphanumeric, it could be your name, even your e-mail "
"address, If you don't know this speak to your host. You may have the "
"facility on your Web account to set up additional FTP users if that is the "
"case (and it's more secure) you are recommended to do this"
msgstr ""
"在大多數情況下，這是您的主機為您設置的通過 FTP 訪問您的網站的特定使用者名 - "
"這是您在 FTP 用戶端中使用的名稱。這可能是一個字母數位，它可能是你的名字，甚至"
"是你的電子郵件位址，如果你不知道這個，請告訴你的主人。如果是這種情況（並且更"
"安全），您的 Web 帳戶上可能有設置其他 FTP 使用者的功能，建議您這樣做"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:428
#, fuzzy
msgid "FTP password"
msgstr "FTP password"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:431
#, fuzzy
msgid "This is the password you enter in your FTP client."
msgstr "這是您在 FTP 用戶端中輸入的密碼。"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:435
#, fuzzy
msgid "FTP directory"
msgstr "FTP 目錄"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:438
#, fuzzy
msgid ""
"This is generally the directory in which FOSSBilling is installed. This "
"setting is very important to be setup correctly as it very specifically "
"depends on the Host server settings. In can be just / BUT it might be htdocs/"
"boxbilling, public_html/, /public_html/boxbilling or other. It is a variable "
"that FOSSBilling has absolutely no control over. You will need to clarify "
"this with your host."
msgstr ""
"這通常是安裝FOSSBilling的目錄。此設置對於正確設置非常重要，因為它非常具體地取"
"決於主機伺服器設置。In 可以只是 / 但它可能是 htdocs/boxbilling、"
"public_html/、/public_html/boxbilling 或其他。這是一個FOSSBilling絕對無法控制"
"的變數。您需要與您的主機澄清這一點。"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:449
#, fuzzy
msgid "Cache control"
msgstr "緩存控制"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:451
#, fuzzy
msgid "Cache folder cleared"
msgstr "快取資料夾已清除"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:452
#, fuzzy
msgid "Invalidate cache"
msgstr "使緩存失效"

#: modules/System/html_admin/mod_system_settings.html.twig:460
#, fuzzy
msgid "About FOSSBilling"
msgstr "關於福斯比林"

#: modules/System/html_client/mod_system_maintenance.html.twig:4
#: modules/System/html_client/mod_system_maintenance.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "System undergoing maintenance"
msgstr "系統正在維護中"

#: modules/System/html_client/mod_system_maintenance.html.twig:20
#, fuzzy
msgid "Our systems are undergoing a maintenance. We'll be back soon."
msgstr "我們的系統正在進行維護。我們很快就會回來的。"

#: modules/System/html_client/mod_system_maintenance.html.twig:22
#, fuzzy
msgid "While we're away, you can still reach us over other channels."
msgstr "在我們離開時，您仍然可以通過其他渠道與我們聯繫。"

#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_preset.html.twig:18
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_settings.html.twig:3
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_settings.html.twig:19
msgid "Themes"
msgstr "佈景主題"

#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_preset.html.twig:20
#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_preset.html.twig:24
#, fuzzy
msgid "Settings for"
msgstr "的設置"

#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_preset.html.twig:41
#, fuzzy
msgid ""
"Switch to a predefined set of theme settings from the dropdown. Adjust each "
"section and apply the changes once you're done."
msgstr ""
"從下拉清單中切換到一組預定義的主題設置。調整每個部分並在完成後應用更改。"

#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_preset.html.twig:43
#, fuzzy
msgid "Your current preset"
msgstr "您當前的預設"

#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_preset.html.twig:68
#, fuzzy
msgid "Save current settings as a new preset called"
msgstr "將當前設置另存為名為"

#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_preset.html.twig:74
msgid "Apply changes"
msgstr "套用變更"

#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_settings.html.twig:26
#, fuzzy
msgid "Client area themes"
msgstr "客戶區主題"

#: modules/Theme/html_admin/mod_theme_settings.html.twig:68
#, fuzzy
msgid "Admin area themes"
msgstr "管理區域主題"

#: modules/Wysiwyg/html_admin/mod_wysiwyg_settings.html.twig:5
#: modules/Wysiwyg/html_admin/mod_wysiwyg_settings.html.twig:21
#: modules/Wysiwyg/html_admin/mod_wysiwyg_settings.html.twig:28
#, fuzzy
msgid "Wysiwyg settings"
msgstr "所見即所得設置"

#: modules/Wysiwyg/html_admin/mod_wysiwyg_settings.html.twig:33
#, fuzzy
msgid "Default editor"
msgstr "默認編輯器"

#: themes/admin_default/html/404.html.twig:10
#, fuzzy
msgid "Oops... You just found an error page"
msgstr "哎呀。。。您剛剛發現了一個錯誤頁面"

#: themes/admin_default/html/404.html.twig:20
msgid "Back to Dashboard"
msgstr "返回用戶中心"

#: themes/admin_default/html/layout_default.html.twig:63
#: themes/admin_default/html/partial_sidebar.html.twig:61
msgid "Source code"
msgstr "原始程式碼"

#: themes/admin_default/html/layout_default.html.twig:69
msgid "Sponsor"
msgstr "贊助商"

#: themes/admin_default/html/layout_default.html.twig:78
#, fuzzy
msgid "Enable dark mode"
msgstr "啟用深色模式"

#: themes/admin_default/html/layout_default.html.twig:87
#, fuzzy
msgid "Enable light mode"
msgstr "啟用燈光模式"

#: themes/admin_default/html/layout_default.html.twig:113
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: themes/admin_default/html/layout_default.html.twig:123
#, fuzzy
msgid "Visit client area"
msgstr "訪問客戶專區"

#: themes/admin_default/html/layout_default.html.twig:193
msgid "Inquiries"
msgstr "諮詢"

#: themes/admin_default/html/macro_functions.html.twig:130
msgid "Search:"
msgstr "搜尋："

#: themes/admin_default/html/macro_functions.html.twig:130
#, fuzzy
msgid "Enter search text.."
msgstr "輸入搜尋文字.."

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:10
#, fuzzy
msgid "Danger!"
msgstr "危險！"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:16
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:22
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:48
msgid "clients"
msgstr "clients"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:49
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:68
msgid "suspended"
msgstr "暫停"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:67
msgid "orders"
msgstr "訂單"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:86
msgid "invoices"
msgstr "訂單"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:87
msgid "unpaid"
msgstr "未付款"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:105
msgid "tickets"
msgstr "門票"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:106
#, fuzzy
msgid "waiting for staff reply"
msgstr "等待員工回復"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:116
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:122
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:123
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:124
#, fuzzy
msgid "This month so far"
msgstr "本月至今"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:125
msgid "Last month"
msgstr "上個月"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:131
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:378
#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:498
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:288
#, fuzzy
msgid "Latest orders"
msgstr "最新訂單"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:361
#, fuzzy
msgid "Define date interval for graphs"
msgstr "定義圖形的日期間隔"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:368
#, fuzzy
msgid "Update graphs"
msgstr "更新圖表"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:425
#, fuzzy
msgid "Recent clients activity"
msgstr "最近的客戶活動"

#: themes/admin_default/html/mod_index_dashboard.html.twig:428
#, fuzzy
msgid "Recent staff activity"
msgstr "近期員工活動"

#: themes/admin_default/html/partial_batch_delete.html.twig:5
msgid "Delete selected"
msgstr "刪除所選"

#: themes/admin_default/html/partial_menu_top.html.twig:19
#, fuzzy
msgid "Support ticket"
msgstr "支援票證"

#: themes/admin_default/html/partial_menu_top.html.twig:23
#, fuzzy
msgid "Staff member"
msgstr "工作人員"

#: themes/admin_default/html/partial_menu_top.html.twig:27
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:3
msgid "Payment type"
msgstr "付款方式"

#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:7
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:11
#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:31
#, fuzzy
msgid "One time"
msgstr "一下"

#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:15
msgid "Recurrent"
msgstr "復發"

#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:24
#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:49
#, fuzzy
msgid "Setup price"
msgstr "設置價格"

#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:50
#, fuzzy
msgid "Price for period"
msgstr "期間價格"

#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:51
#, fuzzy
msgid "First payment sum"
msgstr "第一筆付款金額"

#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:56
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:73
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:90
#, fuzzy
msgid "Every 3 months"
msgstr "每3個月"

#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:108
#, fuzzy
msgid "Every 6 months"
msgstr "每 6 個月"

#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:125
#, fuzzy
msgid "Every year"
msgstr "每年"

#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:142
msgid "Every 2 years"
msgstr "每 2 年"

#: themes/admin_default/html/partial_pricing.html.twig:160
msgid "Every 3 years"
msgstr "每 3 年"

#: themes/admin_default/html/partial_search.html.twig:13
#, fuzzy
msgid "Enter search text..."
msgstr "輸入搜尋文字..."

#: themes/admin_default/html/partial_search.html.twig:19
msgid "Search settings"
msgstr "搜尋設定"

#: themes/admin_default/html/partial_sidebar.html.twig:55
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: themes/admin_default/html/partial_sidebar.html.twig:59
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: themes/admin_default/html/partial_sidebar.html.twig:63
msgid "Report a bug"
msgstr "回報程式錯誤"

#: themes/huraga/html/404.html.twig:13
#, fuzzy
msgid "Whoops! This is not the web page you are looking for."
msgstr "哎 呦！這不是您要查找的網頁。"

#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:102
#, fuzzy
msgid "Order services"
msgstr "訂購服務"

#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:118
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:147
msgid "User profile"
msgstr "個人檔案"

#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:162
msgid "profile"
msgstr "簡介"

#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:163
#, fuzzy
msgid "sign out"
msgstr "登出"

#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:172
#, fuzzy
msgid "Account balance"
msgstr "賬戶餘額"

#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:222
#, fuzzy
msgid "You are logged out"
msgstr "您已登出"

#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:239
#, fuzzy
msgid "Products and services"
msgstr "產品與服務"

#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:257
#, fuzzy
msgid "Latest news and announcements"
msgstr "最新消息和公告"

#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:260
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:274
#, fuzzy
msgid "Browse our KB for answers and FAQ"
msgstr "流覽我們的知識庫以獲取答案和常見問題解答"

#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:346
#, fuzzy
msgid "Powered by the FOSSBilling Community"
msgstr "由FOSSBilling社區提供支援"

#: themes/huraga/html/layout_default.html.twig:351
msgid "Top"
msgstr "頂部"

#: themes/huraga/html/partial_menu.html.twig:23
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: themes/huraga/html/partial_pricing.html.twig:8
#: themes/huraga/html/partial_pricing.html.twig:20
#: themes/huraga/html/partial_pricing.html.twig:34
msgid "Quantity:"
msgstr "數量："

#: themes/huraga/html/partial_pricing.html.twig:14
#: themes/huraga/html/partial_pricing.html.twig:26
#: themes/huraga/html/partial_pricing.html.twig:69
#, fuzzy
msgid "Total price:"
msgstr "總價："

#: themes/huraga/html/partial_pricing.html.twig:58
#, fuzzy
msgid "Setup Price"
msgstr "設置價格"

#: themes/huraga/html/partial_pricing.html.twig:80
#, fuzzy
msgid "Order now"
msgstr "立即訂購"
